屋苑會所比看更話違反限聚令？

是咁的
我就住私樓既
入會所需要拍卡
夜晚10點約咗兩個fd
係會所插電制打PS4
玩咗一陣有個看更走埋黎話我地違反限聚令
同埋我地偷電 叫停我地
會所=公眾地方？
仲好撚串話：「係咪同我r 留低名囉」
我查咗好耐 要拍卡既會所唔係公眾地方
有冇熟法例既人 可以講下
我是咪聽日可以開佢波

叫佢留低名 日日report佢好過

限眾令冇犯
佢係咪寫到明隨便使用? 但唔係就係偷電 犯法㗎
勸你唔好亂挑機

看更 告 業主
好大既官威啊 包大人

大聲同佢講，今年你無利是！

問題係
公眾地方就話叫偷電
私人地方 都叫？
咁我係會所差notebook 溫書都係偷電？

講多到廢事啦。日日send電郵去負責公司，話你屋苑的保安態度差/今日冇笑容，直到有客服同你say sorry先收手。

利申：我試過。一個電郵勝過當面同佢講十句。

上次呢 就睇下你之前係咪真誠相信係可以差電
但個而家看更同你講咗 你下次再去差電 佢搞大喺上嚟你死梗

email屌到佢上司嘅上司嘅上司收皮先啦

點解要落會所打ps4

家家有本難念的經
3個人既屋企都唔可以上去
唯有係會所

你做咩唔當場屌柒佢，大大聲屌佢係門口狗

管理費應該包埋個會所架喎

洗鬼理例唔例咩，日日捉住佢黎屌都得啦

咁我係咪落去mine bitcoin 都得

電郵真係好屈機
直接send 去管理總公司

我又睇埋偷電法例
又係要公眾地方先算偷
你話佢用會所管理條例 我都唔會咁燥
佢用法例大我
心諗 看更扮法律專家 你老幾

真，試過令對方跪低道歉

講真私人會所 有自己管理條例
但係個看更用法例大我 dllm

看更真係ON9，我比錢黎住，你黎管鳩我?洗撚同佢講道理，你又唔係整爛整污糟D地方

唔洗諗咁多啦，日日搵佢指撚住佢個頭狂屌，屌到佢哭能左咁就得架啦

你成部電腦帶落去 個人又係到
我估得掛

你點知我send總公司。拿，我都唔想既，我真係搵極都只有總公司個電郵，係佢地迫我

因為我都係咁

但佢成功地大到你喎

我同個看更閙交
d fd 話廢事煩到我 所以拉我走
如果唔係 我都唔洗諗住聽日屌7佢

投票炒左間管理公司

支持你開9佢波

想知 more please

Email左未

唔太記得細節，始終廢柴係唔需要記住。
好似係個實q屈我整爛野，但係一開始粒螺絲就甩咗，跟住我個朋友又早幾日執咗粒螺絲去保安office。
咁屈錯人正常要親自道歉嘅，點知淨係派咗個HR同埋保安部阿頭嚟，但係其實唔關佢地事，我要當事人親自道歉，炸咗兩個禮拜，一日兩封email，最尾佢要跪地道歉加辭職

輕接開波屌柒佢 寫英文email投訴佢

樓主有咁既叫座力先講啦

屋苑會所範圍可能唔係公眾地方，但都唔係你自己既私人地方，限聚令可能係生效既...
至於偷電，佢亂up 法例
或者淨係態度惡劣已經夠你有足夠理由投訴佢
不過做人留一線，如果佢肯道歉 唔好搞到人過年前先俾人炒啦

唔專業 唔符合住戶期望 問下佢係咪無iso9001 10002 有無需要考慮轉管理公司

做錯野就要承擔後果

邊間物管公司？

如果肯道歉，唔洗去到咁盡啫
唔係大奸大惡，做人處世可以留一線掛？

投訴佢啦屌 睇佢無撚左份工之後點撚樣同樓主say sorry
最憎食蕉扮撚哂野 死門口狗

好聲好氣大家讓一步
態度閪就投訴到佢pk

辭職都仲要同你道歉

留佢喺度都唔順昭你㗎啦，篤頭篤鼻。
呢個時候唔需要扮好人，冇人會感激你

辭職仲唔撚屌柒佢咩

差佬都係打兩棍姐屌你老母

---0-0---

認同 垃圾看更莊閒都唔識分

唔好亂類比
亂咁屌人老母
連登就係俾你呢d 小朋友拖低質素

我個屋苑都試過 我帶朋友返屋企玩 佢要我係樓下登記

佢要話陌生人入去就要登記 個問題係我同啲朋友一齊行緊
最後我朋友唔肯登記 之後佢死都唔俾我朋友入 最後要搞到佢地啲大粒野落嚟道歉

之後我日日send email去投訴 投訴到佢調咗去其他座

真。如果自己行得正 企得正怕咩比人屌...
吖 唔知遲啲會唔會出會所打機群組...

唔好意思 是我 頭先見到兩條on9 仔柒下柒下 咪走埋佢逗下佢地 你兩個互插緊 沒人講 我沒心架 唔好投訴我啦

朱驚偉都係打兩棍手臂姐

又冇打死人 唔撚留一線?

原來3p屌緊屎忽。冇人講？

你繼續要咁比較 隨你
根本同你解話都廢事，有正常智商既人都唔會咁都拎出來比較，自便

朱經緯犯法wo 傷人
咁都有得比？

好聲好氣其實都一人讓一步
如果係閪格就理得佢死呀
唔係睇低做看更 但你係收錢果個 都冇可能閪番人轉頭
你估自己做緊政府工咩 真係等收皮

其他人可能會就咁算數
點解絲打咁有恆心

睇字都覺得個看更閪
支持樓主

佢屈我

條友block左唔係無原因

你冇做錯到
支持你

私樓驚閪咩
基本上打去管理公司煩多一兩次炒硬
成日見

已經比佢揀辭職，有兩個月代通知金。炒係一蚊都冇，仲要無長服。佢應該多謝我

聽日落管理處 屌晒鬼咁 捉住經理黎屌

講個保安好無禮貌

多謝支持，事實上其他保安根本無問題，所以佢抵死

我都係一年已經投訴到兩件炒咗
有條退休狗仲懶威同個新既大陸妹講：有咩人鬧佢就同佢講啦，結果隻退休狗第二個禮拜已經比人投訴到炒咗

樓主快啲貼佢相等其他街坊點佢相

你好型

同D 低級職員打泥漿摔角?
send 個email 去要佢立即炒都仲得啊

thanks 我都block 埋佢先，呢d on9仔留來都無任何價值。

藍屍保安真係垃圾黎 一係怕事訓覺 一係就當正自己係門口狗

可唔可以插電制，係睇業主立案法團點定，佢地話得就得唔得就唔得

佢用業主立案法團既條例 話唔得 I am fine
佢一黎就話 「你地宜家違反限聚令 同 偷電」
你老母 看更 用 黑警口吻 同我講野
「呢到係私人地方 唔可以咁樣」
我話「私人地方先可以喎」
佢load咗10秒「呢到係公眾地方」
我話「宜家又公眾？私人會所話係公眾？」
「你係咪想同我r 留低名囉」
以為自己係律師？管理員除咗保持防火通道 拒絕可疑人士或物品進入 就冇任何權限

咁勁秋，點都應該寫email 去比總公司啦

狂打電話同send email比管理公司就得

城管

一見佢係屋苑出現就叫佢call阿頭，兜口兜面投訴佢老母

緊係係業委會或者業主立案法團大會臨時議程raise out 呢件事，出埋隻保安狗個名，叫佢落minutes，保證管理公司一定跪，利申試過

會所算係私人地方
如果佢提供插頭同電力 而寫明係比你差電
而無寫可以插ps4佢都有權話你偷電

不過洗撚搞咁多野咩 向大公司投訴佢就收皮架啦

d保安狗有時真係要搞一搞佢
成日以為自己係黑警

突破盲點

可以容許訪客出入嘅話，就納入咗係599G入面。同埋會所無寫明啲電可以隨意使用的話，你就係偷緊管理處或法團嘅電。師兄勸你唔好咁囂張喇

好奇一問，我屋苑都有會所，入面仲有水有電仲有電腦比人用，咁我可唔可以自己帶廚具落去用佢電用佢水煮野食？食飽再拎埋佢部電腦返屋企用？

樓住都幾似我呢邊既大陸人，日撚日唔比健身室錢然後走去用個浴室沖涼，我有交管理費丫，所以咩都係我的

認真 mode，看更 9 up 唔啱，但樓主都有錯，你只有一個單位，唔係成棟樓都係你，偷電就偷電，先認左佢再討論吧

唔使講咁多㗎喇， 夠薑就搞大佢，唔夠薑就摺返埋啦

就算係599G，保安都無權執法，當自己係差佬咩

我地疫情會所全close

限聚令方面你無錯

有話唔俾錢咩?寄番張電費單黎一味9up當呼吸

呢個真 話你限聚等同私人地方趕鳩你走 又無禮貌又唔尊重 當面道歉就緊架啦 玩盡d平時睇實佢有冇偷懶用手機 無禮貌呀 見一獲投訴一獲

入去啲屋苑gp 唱鳩佢

你咁講
個個都落去沖涼差電lu

做看更真係慘
日日見到樓主啲閪人

私樓最唔洗驚既就係保安

點解樓主偷電偷到咁理直氣壯
上面仲有班戇鳩附和佢

依家連登究竟弱智化到咩程度

係咪一出世就死老母死老豆
唔知咩叫不問擅取是為賊也

Send email 同埋新年封利是係咁先

事實係大把人落會所沖涼差電
但差電果d唔係明顯公家位就另計

就係多得你呢啲垃圾爛好人助長啲廢物看更

有權亂用唔係大奸大惡係咩？
依家請佢返黎係管理，唔係做惡霸
呢啲人唔收到教訓，只會繼續亂用權力，當左自己係話事人

看更冇錯bor

你真係垃圾嚟架喎
你俾人屌老母 你應該係覺得人地唔屌你老婆 已經好好人個啲

人地玩大佢既話樓主輸鳩硬啦
依家樓主係想用特權壓鳩人
同班死黑警一樣
法律鬧唔贏你你側面搞到你份工都冇咩
真係好撚毒辣
上面仲有班畜牲同一口吻
真係死埋入佢地老母個子宮裡面重新投胎算

你咪叫佢報警囉..
睇下其他住戶見到會點

佢真係未訓醒
看更拎住雞毛當令箭？

管咩理
樓主明顯偷電啦
看更唔識野諗住講句限眾令當畀你落台

咁都唔管得仲管理
下次拎部礦機落去插先

直接係佢機房駁個三相出黎差電動車啦

仲有拉條喉番屋企出水

偷？竟能算偷！

AGREE
重有個8婆以為自己EMAIL搞到炒人好威威
如果係有同理心 企係人地角度諗, 人地點撚知你坐前就已經係爛左?
你朋友執到果粒野 又係咪一定係你坐爛果到出黎既?

依D撚樣9成9未出黎做野 食屋企住屋企洗屋企 以為自己好撚威
一出黎做野比人屌到狗咁 又走去投訴人咩?

正確

做食蕉以為有權力?

寫左email未

洗咩同佢屌 你mark佢名 睇佢番工時段
日日望實佢有冇恰眼訓 看更恰眼訓刑事嫁
仲有 電郵啦 唔洗同佢拗

同佢講「無懈可擊」
咁就得

明顯係狗黎

樓主唔做既話 全家下世做蝗蟲

得又覺得未必係未出身
依家有好多上年紀/高學歷/專業人士都會有呢種傾向
其實關同理心事，一同人接觸就立即爆炸

等佢出律師信追返d電費囉。十蚊夠唔夠。
會所我諗唔係公眾地方，係發展商擁有的私人地方。
業主應該冇共同業權。

你錯啦

保安工作” (security work)指下列任何活動 ——
(a)護衞財產；

電就係其中一樣係管理處既資產 佢絕對有權唔比你用公家電

而家你係主人佢係狗，send email比佢公司屌佢老母啦

日日落去沖都仲得 有咩問題

話時話
樓下有個新嚟嘅看更成個癡線佬咁

我一入大堂佢同講早晨
我就撳緊電話機械式應咗句早晨

我唔知佢聽唔到定點
佢就用好重語氣不停同我講「早晨」「早晨」「早晨」「早晨」「早晨」
叫撚到我火都嚟
問佢「你想點樣呢」

佢答返我「無，同你講早晨」
我就「哦」

我其實好撚想投訴佢
但怕佢係真癡線佬

實有使用條款有權拒絕濫用既。

咁要睇佢本身規例俾唔俾喎
如果佢俾你隨便沖梗係冇所謂
但如果根本唔俾既，佢入黎周你都要收皮架啦

佢冇執行可能係俾緊面班垃圾窮閪
慳得少少錢都要日日落公家地方洗賓周

冇
因為你嗰度純屬係住戶使用

若果係公眾都入到黎嘅 即係冇密碼冇拍卡位置啊 嗰啲叫公眾私人地方 咁就會違反限聚令

日日佢係面前唔小心倒瀉可樂落地下

大和田咁？

樓豬小學？

真心問 我依家先知會所唔俾叉電當偷電？

想知咩會所有寫規例限制住戶用浴室

想知後續

回應番你兩個法律問題

1. 係法例上呢個係私人範圍既公眾地方（Common Area)，睇下佢會所係咪開放而係限制，如果係限聚令係有效，不過你自己諗最近有啲party room都係私人地方，照樣出到告票。

2. 會所係大廈公契上（DMC)，係有使用守則同權力，佢係有權唔俾你用，而係你未獲授權下用左佢設施，佢係有權追討賠償，甚至屢勸票改可以去申請禁制令禁止你使用有關設施，唔係交管理費大晒。

3跟住，有啲人仲話要開大會炒管理公司，好肯定話你聽一定係法團授權，而且你用呢個point去屌管理公司人地仲會拍手贊管理處做得好，你知唔知出面幾多屋苑關撚晒所有會所，想做個gym都唔得有傻仔學連登仔上埋總公司搵晒法團嘈俾啲業主屌番轉頭，一個月都幾單

咪係 拎返去叫當事人道歉咪算
仲要人跪低道歉（唔知係咪吹大啦）+炒友 仲要覺得好撚威
實係狗眼看人低覺得人地做看更係低等動物 踩親佢條尾侵犯佢尊嚴一定要死個啲人
得人處且饒人 下下去到咁盡遲早一定要還

1. 而無 自

樓主個case 我就覺得有討論空間
但絲打嗰單跟本就個保安柒左
喂, 唔通你就咁連道歉都無個就返屋企算數咁順民下化

即係同之前旺角買顏料嗰2個細路比警察打完之後
啲藍絲話 : 唉企係警察方面諗, 人地點撚知佢地係咪真係出來遊行呀
唔出街咪無事囉 一鳩樣

要睇你自己果間
通常簡單啲就直接係沖身間附近見到只限泳客/球場使用者使用
一係就沖身間有做收費呢個item
再唔係就係更衣室/沖身間附近釘左塊設施守則
或者你入伙有本owner handbook/直接問會所職員拎本守則睇

不過最最最簡單咪問職員囉

樓主唔好以為管理公司真係咁易蝦，試過有業主因小事嘈到同管理處打法律程序，結果無咗幾十萬。

就新年 大家識做

投訴之都

在眾多法例中，《公安條例》和《刑事罪行條例》都對公眾地方的定義相近。我以下引述有關公安條例的一個刑事上訴案例（LAM SHINE-CHOW v R Magistracy Appeal No. 183 of 1985）去解釋屋苑範圍內的地方究竟是否公眾地方。

在第245章《公安條例》內公眾地方的定義為：「指公眾人士或任何一類公眾人士，不論是憑付費或其他方式，於當其時有權進入或獲准進入的地方」。

在上述案件刑事上訴案例中，案件上訴人與鄰居在單位外之公共走廊內就燒衣拜神問題引發爭論繼而動手，雙方在原訟法庭上皆被檢控「在公眾地方打架」罪，惟後來上訴人因在裁判司署被判有罪不服而提出上訴。高院在上訴判詞中分析指，該物業是私人物業，惟公共走廊是屬於該屋苑的公共地方("common areas")，屋苑有派管理員看守，只有是該屋苑之住戶或其邀請之親朋或其它人士，例如受邀到住戶家進行維修之工程人員，才可進內，而上述該等合法進入之人士在此情況下並不是以公眾人仕或一部分的公眾人仕之身份去進入該屋苑，故此公共走廊不屬於公眾地方，因此改判無罪。

回到《預防及控制疾病 ( 禁止郡組聚集 ) 規例》，當中對公眾地方的定義是：「指公眾人士或部分公眾人士可以或獲准不時在繳費或不繳費下進入的地方」。與公安條例對公眾地方的定義基本上一樣，所以在私人屋苑的升降機內，不論任何原因，即使超過4人聚集也不會觸犯此規例。

根據上面案例邏輯，私人會所都唔屬於公眾地方

不過我見其他Source 又話算公眾地方，有冇實質例子係「私人地方」告599G？

好多人有錯覺覺得管理公司成日縮係理虧
其實好多都係怕麻煩又損害關係
一陣因公共事件迫到上庭打官事
人地係用你條村既錢打番你

巴打講得岩，唔好以為間管理公司好蝦

佢識唔識架
不嬲係要登記 不過係登記住戶幾多人就算
點會要登記個外人 有咩事咪搵你

你知唔知咩叫管理？
管理唔係惡霸式亂用理由去達到目的，呢個叫支那式管理
樓主係偷電，但同時個保安應該用返佢呢個行為犯左邊條rules去收樓主皮，佢唔識既就搵佢上頭黎搞

你顛d, 日日屌到佢仆街都得
看更狗 以為自己黑警上身

叫鳩佢搵經理覆

樓主真係正宗閪客

要隔一日先拗就柒晒啦

有 party room同
同我有真實案有人係屋苑網球場門口等入場食左

當然告唔告得入等官

啱呀
佢轉個頭仲會笑你柒撚懵懵

g chi攪大佢

無錯 我以前試過有人養狗投訴左我一年，率之上埋庭出埋禁制令死死氣搬左

樓主本身都冇比啦

有交管理費都可以咁惡，巴打邊個屋苑

你上黎吠有撚用咩

交管理費大晒咩，交管理費就可以不問自取

交得個一千幾百以為自己係皇帝，同去老麥叫人煮個牛腩都俾你有咩分別

咁你係柒左呀嘛
樓豬嗰單其實我想知佢係咩位玩PS4
open area 玩應該就樓豬柒左
但如果係一間房有晒電視梳化嗰啲就保安柒左

Cheap撚到
你間房打唔到？

我估個看更個態度都唔好得好邊，如果唔係樓主巴打都唔會咁嬲

走住黎屌，SEND左EMAIL未呀
唔好上黎老吹完就算

就算有間房都唔會柒，佢啲房通常會寫唔俾自己搞啲線，郁電器，開放時間同登記，我就未見過用呢啲房唔洗登記自出自入

睇下佢守則有冇寫，不過99.99%都會寫需跟從職員指示，公我贏字你輸

甚麼是公眾地方？私人物業是否不會被界定為公眾地方？
公眾地方是指公眾人士可以不時進入的地方；如果某私人物業，容許公眾人士可不時進入，例如戲院、商鋪、食肆，該私人物業就會符合公眾地方的定義，規例中有關羣組聚集的規定亦會適用。相反，如果活動組織者已採取充分措施，在有關場所／地方實施有效的出入控制，防止公眾人士不時進入，有關場所／地方則不會被界定為公眾地方。

有拍卡出入但係客許住戶帶訪客又算唔算公眾 法例好似係灰色
但係會所嘅dining亦都明確納入限聚令食肆
管理公司安全起見將會所當公眾地方管理你又好難話佢錯

欣賞你認真討論 成個po兒登惡霸支那仔咁有權用盡
仲好意思話人惡霸 笑撚死

你響會所打PS4 唔覺自己柒左咩？
鄰居group係恥笑你定係撐你丫？

無得搞，睇cctv,中硬，重要俾人report樓豬三人聚，準備收告票，會所唔係萬能避到599J,重要popo唔會當你係私人地方

喺限聚條款下，會所唔屬私人地方。

你香土新移民黎架？
呢度唔撚岩你

叫佢報狗，有狗入私人樓會所（有會所打機應該都係新新地貴樓），比業主投訴玩死個看更

樓主其實要講清楚你會所邊個位先？

咁樣叫惡霸

自己問心
有人三四個坐埋係會所公家位
插機打PS4咁多兒登仔覺得正常

我覺得佢屌得好
ON9比人屌老母好合理

飲緊咖啡差D噴左出黎

同意係灰色，但係管理公司應該直接關閉會所 至少我住緊嗰兩個屋苑都直接封

渣ga,
香港係投訴之都，衰呢樣梗係投訴另一樣架啦你唔使有道理，
email 屌爆佢冇禮貌，send 完之後等佢回覆，
唔覆隔日屌，唔覆再send 上一級，
好快個看更會聯絡你自動道歉送Coupon架啦

不過check 清楚自己有冇理虧先夾硬黎啦，
人地都係照公司order 做野，
你要夾硬黎就係支那style 架啦

可能畀人地嘈要開呢
你見到樓主都知佢個屋苑D人幾惡
唔開陣間又話你惡霸

而家講緊種心態，遇事唔係據理力爭，幫人諗埋，日後好相見？垃圾思想

睇咩位置和咩device吧

咁就要搞大佢 食蕉報警 等官判

係咪業委會過到就得

管理公司都係睇野撐

你用人地電 你已經理虧在先，佢話有人投訴你地係到三個人聚集趕你走，佢死攬你一樣搞唔到佢，你估自己係大業主大租戶咩

睇完呢個post發現香港人真係好多閪客，俾個一千幾百當人係狗

睇死呢班人平時可能都係俾客/老細日屌夜屌，而家一有少少話語權就以為自己皇帝

點解辭職就唔洗道歉？個保安依家做錯嘢喎

屌得好呀，d人話唔算偷，
帶部礦機去掛

你屋企d電費你交就自人地方
你呢d位，電費係管理處交
你用緊既插蘇，正常係全個屋苑既業主都有業權，你的確係偷緊電

好難講 唔係幫邊位
只係不嬲邊個講既都係只係講有利自己既說話
自己既錯誤會無視
btw 如果又投訴又報警 到時會所只會停埋
樓主只會比好多業主圍屌

跪地咁癲

你都識講據理力爭 例就貼曬各打五十 偷電就入硬
想知你理係邊 因為人地係保安狗你就有理

英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

入會所偷電打ps4都幾搞笑 咁係咪要偷用埋佢部電視？

所以香港咪投訴之都
做服務業 真係咩理由都可以比客投訴
倉既木門關大聲左都可以比客投訴嚇襯佢
仲要樓上好多人都話要投訴到人無左份工

香港人質素就係咁
比少少錢就扮大爺
狗眼看人低，剩係識搵低層發洩
自己番工比人剝削er都唔夠膽er
我真係好撚鐘意香港

屋企係自己地方，如果你發出噪音，啲人點會兇你
肯撚定你班人玩得大聲

理論上係
豪宅top 10 好多會所反而封曬
業委驚過你管理公司

即係喺私人地方偷野唔算偷野

偷乜撚野電門又冇鎖 拍卡入得

電座又冇鎖 打官司囉

好好奇樓主係用大堂部電視打定係入房打

兒登仔唔好咁撚痴線啦
低質到咁都廢撚時同你討論
你自己問心你呢種思想同支那狗有乜分別

真係好唔尊重d保安，個個當自己奴隸主咁

咪好似d人成日去餐廳酒樓 成日食完拎鳩晒人地d牙籤

細路仔

死閪客

送coupon

出年封白信封做帛金比你全家

日日投訴佢 睇下佢公司告你保佢定炒佢

呢個post 好快會上01新假期

其實隻保安禮貌好d 樓主都未必會咁嬲
咩叫「係咪要拗呀，留低名囉」，如果你屋苑d保安咁既態度挑你機你嬲唔嬲？
屋苑保安指引肯定係要待人以禮，住戶做錯野第一樣唔係叫人留低名同用一定自己都唔肯定既法律大其他人，而係用有禮貌既方式勸喻，住戶唔受咪叫大粒過黎處理

唔好話人閪客，d 保安狗點對住戶，住戶咪點對返你

你平時有禮貌，我都好有禮貌對你，過時過節利是糕點曲奇樣樣有

香港行無罪假定呀

你未審先判 邊個先為支那狗呀

D人成日話香港係投訴之都，其實係有錢就大曬

就算cctv影到曬係樓豬錯，物管都只會炒個看更完事，會唔會為左個員工得罪老闆啊

哦 !!! 你偷牙籤

擺係到唔一定係俾你用架

寸9人完人，跟住sorry lo，就當無事發生？做人處世係要留一線，但面就人地俾，假就自己丟。個保安唔識野就唔好9 up, 好聲好氣提點下咪算，起到講法例，做物住宅物管做咁on9 仲好意思

限聚令599G 係套用係「公眾地方」同599F 規定既地方
會所餐飲要跟二人
唔係因為會所係公眾地方
而係所有餐飲都屬599F
Party room 都係599f 既處所，所以可以告599g 限聚
唔好將599f 既場地用黎討論係咪公眾地方

呢個唔關投訴之都問題事啦

個保安咁樣叫人「係咪要拗呀，留低名囉」都好明顯係痴撚線處理方法啦
正常係禮貌勸喻，住戶再嘈就叫上司處理

根本好多時呢班人咁樣做係因為佢哋個心一早認定咗保安係狗，佢係皇帝就做乜都得， 唔順我意 ？我一封email就可以搞死你嘅心態

唔係為保飯碗洗撚道歉咩 辭職加道歉 吹大左

同意
早幾年都試過被間酒樓屈我無俾錢
明明係櫃台收咗我張5百 之後佢自己唔記得
屌翻我轉頭 叫我留電話 又唔肯睇cctv
嘈咗一大輪睇cctv先 先證明到我清白咁
之後個收銀員到經理 成班繼續一個道歉都無
特別係幾個仆街收銀

最後我電郵去間酒樓HR 再加 旅發局個優質乜乜
再加消費者委員會
佢哋先打黎道歉

但想講嘅係 我都理解被人屈個種感覺
但我係個電郵都不斷強調唔係想人無咗份工 都唔係R著數
只係有啲野 黑白要分得清
我只係要一個公道 同道歉。

所以見到樓主同樓上個絲打
特別個絲打 見人地工都無得做 仲好開心
你爭取公義係岩
但去到咬住唔放過人 然後人哋工都無埋
你好撚爽皮咁 係代表您個人好無同理心
(如果係班狗 or 中大保安除外 佢哋就真係唔抵可憐)

「做錯野就要承擔後果」
你講嗰陣你就係法官?

「由於電力都屬於資源，如果未獲批准或授權，就私自使用，係屬於盜竊罪嘅一種。」執業大律師陸偉雄指，擅自使用車站、政府部門或商場的插座，為手機充電，均觸犯了《盜竊罪條例》中，竊取電力的罪行，最高可被判監5年，「不過刑罰輕重，要視乎偷咗幾多電，同相關行徑持續咗幾耐。」

會所係私人嘅公家位
所以資源屬於OC/會所CC，唔係屬於你
無寫明你可以隨意用或者你唔按照佢指定嘅用途使用你就係偷

支那仔明唔撚明

其實係會所的咩地方？房的話聽講係要人book,俾錢租之類

好想知樓主用咩態度去同人拗先

有啲老母唔鍾意仔女帶同學上去

早晨！

咁人地有無批準你用佢 d 插蘇？

其實係態度問題
佢好聲好氣嘅話我唔覺得樓主會開post
但唔肯定個保安語氣係唔係真係咁差

呢到得樓主講 現實個保安係咪呢個語氣就真係唔知

如果樓主覺得個保安真係衰尻架嘅話
投訴都無不可

咁得閒上連登呻，你不如攞啲時間寫封投訴電郵或者打個電話去管理公司間母公司度投訴好過啦！住得私樓就要行駛你係老闆佢係奴才嘅權利同識玩，最重要係唔使講晒所有真實嘢，佢咁串就加鹽加醋切佢生豬肉啦。

認同
得一面之詞好難講邊邊語氣唔好先
不過多數保安咁講得 前面一定係同樓主講左好多野先講得出
只能講個保安唔識處理

你唔撚成家搬埋落去住？

投訴之前，樓主應該send個case畀業主whatsapp group,睇下邊個柒

哇屌
連登咁多人做看更
又咩息事寧人 又咩柒同理心
十個看更九個退休狗

你係需要份工
就唔該好d態度對住户
好好考慮清楚邊個岀糧比你
你老闆做錯 你都唔會屌鳩你老闆 用法例凶佢呀？
想唔撈咪岀聲
一係咪撚叫我交管理費
你自己慢慢揸正黎做囉

「畀你用」 同 「貪到盡」都未識分咪係人同支那狗嘅分別

收皮啦會所就係俾住戶用架啦
個個月俾幾千蚊

影相抄低名sd封email過去仲好啦

樓主完美示範咩叫西客。

果陣你應該同佢講 我走無問題 不過我覺得你態度有問題
你留低名啊
睇下邊個驚d?

去會所廁所洗手會唔會有被告偷水風險

reasonable use 應該有得拗

教佢做人啦依啲主客不分嘅傻撚
最好攪撚到佢炒 而家搵唔到工
Cv真空期 睇下之後有冇人請

我明

雖然樓主偷電係唔啱
但係如果係我屋苑保安大我嘅話
個保安可以下個月唔使返工
一個月交成千幾蚊管理費
俾佢睇吓邊個先係大佬

屌柒佢啦。叫佢老細來同你講

樓主用咩態度去拗係其次
保安係工作中，代表管理公司，有工作指引follow，唔可以因為住戶用咩態度就可以講一d 「係咪仲要拗？留低名囉」說話

就算樓主態度好差，只可話樓主無家教，但樓主作為住戶，係唔需要承受保安員咁既挑機態度
保安員講呢d說話就一定係工作失當，就算樓主態度差都不是一個抗辯理由。
如果保安員係承受唔到住戶態度風險，個保安員可以揀d唔係待客既保安工作，好似解款/地盤/學校/機場保安，而唔係係屋苑到講d咁既說話

點weak 都要屌住走啦
唔係點做人

大把退休狗做保安
投訴佢啦
咁既口吻都似七成
唔係都係懶醒廢老

第一 半個看更師 可以話你聽多廢老藍屍係真
但其實好少退休狗係前線畀你見到
多數都有利益坐曬control甚至公司保安部
仲有，咁多單座頭看更幫你擋狗畀人告阻差又唔記得曬 真係賤過狗

第二 你鐘意咪叫OC斬曬d人頭佢
看更不嬲唔憂做東家唔打打西家
同埋你交管理費同看更人頭budget無乜關係
你交得多唔會有多去看更到 你交得少都CUT唔到幾多看更走
好多位你係CUT唔到 人工亦都係市價公價低過就無人做
連登好多人連管理費交緊D乜都未識分...
唔好以為自己係老闆
平時就係d廢老看更加管理公司濕鳩怕事啫

呢度d人唔知係住開公屋定做看更
每個月比二千幾銀買保安服務

然後係自己地方比保安串同凶？
道理點講都唔通啦
你可以請我走 但唔係凶鳩我走囉
你以為自己仲係做緊狗呀？

但個保安都完美示範咩叫保安狗

咁既態度對住客？而家撩隻揪？留低個名約戰？

咁都唔一定要炒o者
上司應該做和事佬擺平就算啦。
再衰d可能都係調去第二個屋苑做。

咁會所偷野係咪唔犯法先

啱就啱 錯就錯
同邊個告邊個無關
你咁講即係打工仔永遠係錯，佬世永遠係啱

同意，個保安根本係錯撚哂
第一時間應該係禮貌勸喻，唔肯走先叫主任處理，唔係叫人留名咁痴撚線

咁既態度抵炒喎
佢根本唔岩做保安
唔係以為自己真係保到人安全掛？
賣下service咋

今次個打工仔就一定錯

因為無可能咁樣挑住戶機

1. send email同佢上級講
2. 同佢講會唱街坊，下年利市唔使用要同年尾大信封有佢份，叫佢準備寒冬搵定份新工

係呢件事上我同意你嘅講法
個保安明顯處理手法有問題

係，保安的態度問題 係有得嘈ge。
樓主絕對有權投訴佢。

因為樓主係十三歲細路樣？

無關係？你貼張note岀黎提醒各位業主下個月開始唔洗交管理費囉
睇下你間公司仲有無糧岀

你唔憂做係你既事
作為一個業主 係自己屋苑範圍比自己有份比錢請既人無禮貌對待 投訴係正常既事
唔好以為自己係老闆？
咁你都唔好忘記自己係員工
有人每個月支撐你份糧

發達大計！

投訴佢先 私樓看更都咁撚串

調轉佐？
炒先冇通知金嘛？

真係每個月都有貼IE出嚟
管理費係入管理帳 唔係入管理公司同看更袋
你鐘意扮大袋咪即管扮
不過事實就係咁

又spin到去不禮貌對待
禮貌呢啲閪殺必殺技仲要得樓主片面之詞
你話點咪點

住得私樓就要有做老闆嘅心態，保安只係奴才，我係老闆就一定啱，唔滿意就com 爆你。唔係我每個月交果幾千蚊管理費黎做乜？

態度唔應該係咁，
不過可能果個廢老保安 似熟賣熟feel痕咁講下，
諗住打發樓主走人就算啦，點知樓主又咁大反應。

咁你意思係保安喺個屋苑入面係最大？就算佢做錯啲咩你都郁唔到佢，反正佢都仲搵到工、或者同上層有關係，而住戶因為呢個原因就可以唔駛去投訴？
另外「咁多單座頭....又唔記得晒」呢句，你講完會唔會覺得有少少言語謬誤，照你咁講，都大把看更帶頭入屋苑，咁係唔係又全部看更都係抵死？

會所正常攞牌就係599f入面嘅”會址”，會址既大堂位好似係無講有限制既，有冇法律巴解釋下

講真其實保安佢哋都係打份工姐
我哋住客同佢哋無冤無仇
唔俾用咪好聲好氣叫我哋走
佢係想恰鳩樓主
認為樓主係後生仔
想屌柒樓主
唔記得咗自己應有嘅態度
所以我覺得樓主寫投訴信應該係講佢嘅態度

鄰居知道左樓主落去打PS4未？鄰居撐唔撐樓主？

同緊你講無人最大啊傻鳩當正人地奴隸
屌你落大堂望IE理解下管理費交緊乜鳩先啦
(如果你真係業主嘅話)

旋風腿劉青雲咁喎

你咪試下咁既態度對你d住户囉
睇你捱唔捱到一個月
網上凶狠有邊個唔識

由頭到尾都係態度問題先咁燥
係架啦係得片面之詞
你咪繼續咁諗囉
全部服務業都係咁架啦
客投訴員工 有邊次公司會攬員工？
唔鐘意咪轉行囉
又要做服務行業 又要扮大袋

人地偷電都係偷叉手機/電腦
你就偷黎玩PS4 你唔帶埋個雪櫃落去偷電雪野
講真你地三個玩得ps4都唔方靜啦
多數比人投訴你嘈先周下你姐

偷野仲咁大聲，你老母識唔撚識教仔

會所係法外之地

又唔係真係咁怕，慌間管理公司會為個保安告業主「偷電」咁大件事咩

就算告，咪比返電費佢lor，廿蚊都要找返錢比你啦

你做看更就咪上網玩連登啦

終於見到正常少少嘅留言

俾人偷電唔出聲又俾第二個投訴
出得聲你唔順氣又投訴態度
其實底層好慘
當然如果佢真係態度差就唔洗諗，一定要email去管理處要求書面回覆，要佢覆”原因,結果,改善方法”佢最多俾人調走

咪就係，去會所痾屎都得呀！

好慘，好似公司唔出bonus咁

師兄，管理公司外判，緊係唔會管理費直接比管理公司
但屋苑都係每月regularly 比服務費用比管理公司
其實你唔洗理條數入落邊個account
總之屋苑就係每月要比錢管理公司
而每份管理合約都有寫，一個月/三個月通知期，雙方都可以以私人原因終止合約
所以，假如，假如呀下，假如屋苑個個都唔交管理費，的確屋苑係可以同管理公司終止合約(因為無錢比)，所有保安都會遣散/調職，視乎公司規模

之前同過幾間大既管理公司簽過約，試過有d好差，焗住3個月通知終止合約

既然唔知 又可以亂屈9人？
分清楚邊個莊閒未
如果個看更本身好聲好氣 主動啲道歉
撚會比人搞咩

怪唔之得老舞群組零檢控。

凡事囉個彩就算喇 去到咁盡有朝一日遇到個痴線又知你地址就祝你好運

仲有一樣好重要嘅野，
其實好多時投訴者只不過係對方冇按照自己意願去做野，就用態度問題上綱上線，
只要對方嘅回覆唔啱聽，
就可以屈對方冇禮貌，因為9成當時冇錄音冇拍片，
可以隨便人格謀殺

即係舉例好似樓主呢個case ,可能係看更好聲好氣同佢講叫佢唔好喺度打，
佢屌返轉頭話我有冇犯法先，然後瀨死，
人地驚孭鑊，就話可能犯限聚令，偷電，
然後樓主敗走上黎訴苦，屌個看更聲大夾惡

所以投訴人前先要知自己有冇理虧先，
人地跟order 做野，你要投訴就投訴佢公司點解要set條咁嘅例，你心裡再唔服都唔可以屈人冇禮貌去宣洩自己嘅不滿，
咁樣係面對強權下跪，轉而欺壓弱者嘅表現

樓主似乎冇講到“係咪”要拗係幾時講
我哋根本唔知個保安第一時間個態度係點

唔知頭唔知路屈左人先都可以撐？你冇撚腦架

依家啲看更好惡， 唔俾業主返屋企都仲得

如果告就唔係廿蚊啦，唔會係小額claim你錢，係告盜竊，但唔會告，除非你串親班oc不嬲私樓都係oc先係最大

講得出呢句一係未做過野一係就死好命

保安咋又唔係咩技術性行業，炒咪炒
知唔知出面大把人爭住做，家陣erb仲貼錢比人拎保安牌

但我地都只能以既有事實去做judgment
而家既資料就係保安講左d咁既野，在所以已知資資入面去judge，個保安員係完全做錯

不過抽離d咁講，樓主又無開名邊間屋苑邊個保安，我相信佢一定好嬲先開post 問法例既野，我相信佢係比保安激親既

o岩，樓主事前有冇串人在先，無人知。

但業主有交管理費喎 屋苑公用地方同設備業主唔可以用？

當然唔係屋企住址，呢個世界好多地方有保安，每年都封足利是比d盡責既人

我係業主，比咗咁撚貴管理費整污糟都唔怕啦
唔通我落去會所跑完步仲要拖返乾淨地下先走得？

一陣同你講係收到其他住戶投訴先做野你都收收皮先

唔撚洗講咁多
直接email/電話高層投訴 一日幾封
最多違反就罰錢
偷電就打管司
有錢有時間 怕乜玩
反而一個看更仔

你係業主都驚管理員
如果玩野既 抄低佢個名 send email 投訴到佢仆街喇

如果係大堂電視的話， 咁樓主係阻住/ 騷擾其他業主使用會所設施喎

睇事實o者，一個投訴可以即時搞炒一個保安，咁脆弱？

巴打睇嚟胸襟好廣闊

如果失職炒係一蚊都冇，唔叫佢賠錢係上帝恩典

就算保安態度好 ，阻住佢打ps4，喺朋友面前失威已經可以激親啦

首先要睇你全包制定MR制
全包制先會定額交錢畀管理公司
你當然可以cut管理公司 關看更鬼事咩
你call齊oc 咪慢慢揀公司
有人入嘅話

看更都係管理公司出糧 唔會炒人而係調盤
因為看更好難請人 根本唔憂做
當正自己大爺咁
明明錯撚曬 就屈你無禮貌真係笑死人

其實我講緊嘅重點就係
看更都係打份工 拎最低工資

如果你真係care自己乜鳩交幾千蚊啊好多錢啊
你就應該望下份IE究竟你畀緊啲咩錢

細心啲看更人工幾多你都計得返出嚟
好撚心啦當自己大老闆

業主大會通過左你用公家電未呀
有啲屋苑通過左係會所可以任叉電

記得以前屋苑開會時落去旁聽
有個客大鬧有職員態度唔好
講到對方十惡不赦咁
班經理講曬抱歉，但個客仲咬住唔放
又話要炒佢，又話要cut佢花紅
最後有個客大大聲屌佢
話嗰日佢都在場，明明係個閪客唔想俾錢入泳池
話「陪」人入去淨係「睇」
明明個職員妹妹好禮貌截住佢
佢見人淋就越鬧越起勁，鬧到對方喊
仲話人地社會垃圾先做會所

跟住就兩條友互鬧，個閪客開始用主客論鬧

最後個客回左個閪客一句：你交左幾撚多管理費啊？夠唔夠俾個妹妹一個月人工啊？我係呢到交緊四個單位啊，咁我係唔係可以叫你收嗲啊死八婆

最後個閪客嬲到紅都面曬奪門而出

去見保安時會打上去舊公司問依條友咩事離職再諗請唔請架。

痴線，辭職大撚曬架啦，駛撚道歉咩

辭咗職嗰段時間就好似mario食咗無敵星星咁
點行點瞓都得架啦

都係個句啦，樓主用咩態度去拗同係咪串都係其次
保安係工作中，代表管理公司，有工作指引follow，唔可以因為住戶用咩態度就可以講一d 「係咪仲要拗？留低名囉」說話

就算樓主態度好差，只可話樓主無家教，但樓主作為住戶，係唔需要承受保安員咁既挑機態度
保安員講呢d說話就一定係工作失當，就算樓主態度差都不是一個抗辯理由。
如果保安員係承受唔到住戶態度風險，個保安員可以揀d唔係待客既保安工作，好似解款/地盤/學校/機場保安，而唔係係屋苑到講d咁既說話

嘈乜最多偷電咪賠錢 大不了咪打下官司仔
就係要佢冇得撈

事實上管理公司係賣緊service比個屋苑喎
屋苑d錢咪又係管理費度黎
看更態度唔好剩係比人投訴到換位換盤 自己都麻煩啦
講到咁撚把炮過年咪又係烚熟狗頭咁氹掂d客r利是

犯法咁咪報警囉
咩叫法治呀?
個看更有咩權力去炒人名呀

終於有人理性討論
個個都一句看更狗 自己交千撚幾蚊就當人奴隸

住私樓住撚到你成隻狗好似公屋狗咁dllm

我支持樓主因為喺公家地方插電制玩ps4俾保安趕
而call齊足夠業主去換走管理公司
實有好多業主支持佢

唉 老當年如果唔係我要照顧頭家要早啲出嚟做嘢 我陣間讀到上哈佛畢業

咁嘅態度唔叫看更狗 咁點叫？

其實做cs比個客一投訴就要炒？

咪玩啦，一年要炒幾多個

炒唔炒我唔知
煩到佢就一定 樓主應該就好得閒玩

咁係會所開燈算唔算偷電?
法團有冇通過 指定住客可以開關某粒燈制? 否則就係偷電?

我會日日走去屌個看更,啤都啤撚死佢

老實講599G係有機會入到
同埋偷電都有得同你拗
但佢咁嘅態度就玩鳩佢啦
好聲好氣唔撚得係要咁串柒柒

請問Oc係？

咁就要睇樓豬好唔好人啦

初犯梗係warning處理啦，好似樓上有絲打個case日日send email,咁你話會唔會比人炒呢

呢個真如果辭職都肯道歉既話
條友應該真心認錯，我覺得反而要留佢係到
呢個年頭衰左又肯負擔又肯道歉己有好少見

有幾失職呀
一個看更憑佢既能力同知識
認為有機會違犯限聚同偷電係reasonable架喎
你拎律師standard出來去judge一個看更唔識法例講錯野而失職，令到佢損失代通知金/長服
係唔合理

少問題啦
罰錢啫
偷電就睇牙力

看更呢啲係人都做得嘅位
冇公司會有心機攬佢

竊取電力
任何人無適當的權限而不誠實地使用電力，或不誠實地導致電力浪費或將電力轉輸別處，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁5年。

睇下條例點講喇 柒頭
俾你拍卡入得去 係咪用權限用呀?
貼個律師講既就得呀?
唔講以為佢係法官判撚左呀

保安都reference check 好得閒?

業主委員會

樓主好明顯係裙腳仔

出面保安幾難請人，個個都叫唔夠人，你估真係有人驚你炒，咁撚盡責我直頭想請佢

大把看更隊長以前係做狗
你咁都比隻看更狗拋到你真係無撚用
唔投訴到佢比人炒／調走都唔好返黎柒

你租左間房咪開燈囉
公家位佢平時都開燈架啦 你做咩者

咁不如係機房駁條線出去差電動車啦
依家啲人都討論緊態度問題
樓主偷電就肯撚定架啦
你仲想拗係咪戇鳩架？

保安公司未必個個都係長約，有好多合約有條款係跟盤，個盤無左個約自動完結，所以未必個個都調到盤，有更多係會遣散，所以點解d保安公司寧願保安都唔會得失d客，因為一轉保安公司，大屋苑講緊要兜百幾二百人

所以你都講左重點，制度上業主絕對係老闆，因為制度上可以隨時替換保安公司，而我既經驗都試過，當然難度頗高，但唔代表做唔到

香港人有幾可真係會玩到咁盡投訴人唔洗證據同成本咩

如果唔係保安係會所cs仲易請
轉妹妹仔翻後唔係仲好

最尾個句真
看更態度唔好，你咪去投訴囉
又話要report到炒人地又剩
睇到自己咁大
成日話大陸人財大氣粗，土豪
根本香港人先係最閪

可能管理公司只係唔俾佢做呢個盤
肯道歉就調佢去第二度

岩呀
如果表達一個唔好意思
我都係打份工跟規矩做既態度
成件事都唔同哂
一野就講法律大鳩人
係人都燥
咁咪玩大佢囉

仲有講投個訴就無工者係間管理公係啲細公司細盤，細公司特色係咩

專接垃圾盤，隨時走人換管理公司
賺得雞水咁多MR，仲大大聲以為自己好威，實情住緊垃圾樓

大管理公司你上投訴無3，5，7年都未做完野，而且一擺上io,oc會聽到你三條7樓係樓下打機，實攬住個保安賺佢，利是都大封啲，啲大客一俾俾1000/500，怕你個10蚊仔咩

沒沒沒沒你個閪

我係你大把野玩

岩啊 但絕對唔係你3個連業主都唔係係會所打機既群腳仔

快啲出信拎5%召開業主大會炒管理公司因為佢唔俾我疫情帶人係會所打機

傻閪
呢年武肺 保安多撚到爆哂位呀

PS4.你都幾串…..

btw你同佢 今日我屠唔到條黑龍，我聽日就屠你條黑龍，你自己揀

聽日去黨鐵插電腦掘礦先

係大堂拎電定book左房 係間房打入面拎電先
你係大堂拎電 確實係偷緊電 唔洗拗

會所放部水機出黎又係偷水呀?
個插座冇封到 又冇寫明唔俾用
偷你老母咩 咁大間會所有人睇住佢
唔得既一早出聲喇下話?

最正確方法係投訴態度差，堅持既話炒硬

樓主岩唔岩唔影響佢投訴嘅
個看更串你個下已經有問題
就算樓主屌曬佢老母理論上佢都要笑笑口

係要玩嘅佢同公司一定要同你道歉
你以後見佢一次就搵佢幫你手一次
態度一差就再投訴話佢針對你
你就好快唔洗見到佢

傻閪真係，我差緊十幾隻腳，介紹啲黎？

邊個肯定呀? 你乜水呀低B仔
on99 人地有駁線拎返屋企咩 死智障

俾錢唔閪到盡就ON9喇
POPO你都有份出糧
係咪又要忍佢地態度呀?

保安公司係外判公司
唔係物管公司
兩種情況又好唔同
如果佢情況係外判保安更加少簽落盤
一係合約炒散 一係就簽保安公司專做頂更

外判呢啲人工最差 基本零福利 你覺得會驚你炒？

岩啊 樓下個會所啲sofa 都無寫，直頭搬埋入去住啦

原來係保安狗

原來呢個世界得保安狗會請保安狗 小學雞？

屌啲食蕉真係好乞人憎
拎住最低時薪工資
當棟樓係自己
家陣你係業主定我業主啊
屌你份糧都係我管理費度出

你搵到個電制咪試下囉
人地設計收起哂電制 一係就鎖左
打開得就俾人用喇 ON9

block 撚左佢啦，仲同d 智障理論

屈錯人正常要親自道歉嘅，點知淨係派咗個HR同埋保安部阿頭嚟，但係其實唔關佢地事，我要當事人親自道歉，炸咗兩個禮拜，

搞到人咁耐，損失代通知金/長服
係合理喎

原來呢個世界 d看更真係以為妹仔大過主人
希望你地放低電話個時可以做番自己
咁好快你就可以日日收信
你都痴鳩線
你個行缺人唔代表你大鳩哂
無錯你老闆係管理公司唔係業主
但你老闆個老闆係業主wo
為左保你一個最低工資得失老闆？
人地業主開會傾你就炒撚硬啦傻西

一街師奶都有保安牌
你請唔到
會唔會係因為你人工閪呀
譚仔8粒鐘都有16K
洗閪做你18K 12碼咩

你唔交佢一樣有糧出
然後你俾人追

私樓仔都比9527串廢撚到

係，你係偷電

你係住客, 可以投訴去佢公司
睇邊個惡嫁姐....
再投訴埋佢上司
好快佢會同你道歉!!

唔明
首先，只有法官係有資格去裁定一個人犯法，我地只可以交證據出黎去嘗試證明一個人有錯。咁好簡單，個保安可以報警。但係如果佢估錯，即係本身保安對使用者有某程度上嘅假設，而呢個假設會導致一個錯誤判斷，結果構成失職。
如果你真係要講reasonable man test，個重點唔係保安應該用咩標準去判斷一個人係咪犯法，個重點應該係一個服務嘅受眾應該受到乜嘢質素嘅服務。你呢句statement假設咗律師嘅法律知識一定比看更多，which 看更有責任知道所有佢職責範圍之內嘅法例，所以即使佢唔識點告得入一個人，佢都有職責知道，咩係犯法咩唔係。
失職唔一定係因為佢估錯，因為所有員工都有維護公司形象嘅職責， 如果呢位員工令到公司嘅形象受損，某程度上佢構成失職， 公司亦都可以對佢進行法律訴訟，向保安索取應得嘅財務賠償，即時解僱只係其中一種賠償嘅方法。
afterall, 唔滿意就法庭見，至少暫時香港仲可以咁做。

我之前落樓下食煙見到個看更轉更隊草

唔好傻啦，為呢d 細case 同你開會？
就算開 你估oc /法團係連登小學雞咁諗野？
學樓上話齋 分分鐘讚個保安盡責呀

係呀 上崗上線用電就話偷電呀
樓主有冇駁線上屋呀 不如屈埋佢霸埋個會所丫
屌你老母弱智仔咁鐘意上崗上線就返大陸啦你大陸仔

咪臭係莊閒都未識分，連登仔咁撚有禮貌嘅咩，樓豬比人踩上心口竟然有人護撚着隻態度惡劣既保安狗屋企人做緊看更定點，講緊2020場運動都行左成年，仲企對方立場講好說話，道理係自己度就要搵方法解決呢啲態度差劣既看更喇，除非樓豬誇大事實

細發展商就係，好似SHK d 樓硬食康業啟勝
佢地真係驚閪業會咩

問題係你連Io都係

唔好意思 業主都唔係

快啲同法團講你無得打機好撚慘炒左間管理公司

一齊隊

嚇鬼咩
做到d乜出黎

呢行根本唔會炒人 只會調去第二個盤
傻閪
就算炒D看更炒左第二日即刻返新工都仲得
做得看更嘅人仲有咩野輸
有兩個臭錢當自己大爺

投左未？信呢？

先道歉 後投訴 綿裡針

成班小朋友活在自己世界

所以咪話你呢種人係畜牲黎囉
你同事放個飯盒係枱行開左你會唔會食撚左人地個飯盒呀
洗唔洗人地加把鎖鎖起個飯盒呀？
你用鳩左人地啲電邊個交錢呀低能仔

你老母將個閪鎖起未呀？我好撚想屌呀
冇鎖到就係自願俾人屌架啦

窮閪連登仔平時就比狗恰,
返到公屋就比保安恰
所以人地會所同班乞衣連登仔一樣犯賤咩

唔洗教佢啦
佢地啲垃圾屋苑用緊新昌港深個啲架咋 邊有錢買貴樓

呢個真
d連登看更講幾多都無用
Keep住每日寫情信比總公司

我俾咗錢 點解用佢電係偷?
你係咪住得太耐公屋
管理費4000幾包咗會所費用

個個掛住個私人會所個名，就可以繼續跳舞啦
點解出左群組之後，無人在私人會所開班既？

私人會所只係會員制既公共空間

看更都有人護航屌你老母
睇晒本DMC未?邊個係老細?

做左業主立案法團.佢收梗皮..所以你去選了

無證無據無錄音無拍片
證明唔到保安無禮，人地機械式覆你都仲得
反而樓主三人行疑似犯限聚令，擅用會所資源，呢d cctv 就影曬

你真係隊草隊壞左個腦

話偷電嘅請問喺機場攞電飯煲出嚟煮飯班蝗蟲拉咗未？

屌 不如大家做冬落撚曬會所食飯唱k玩switch啦

你老味就上崗上線啦
你用撚左電邊個交呀？
全部住戶都有份交架
你問過其他人未呀？
開左會通過全屋苑都可以任用會所電未呀？

未呀嘛？咪係賊囉！

我就真係未見過有人咗撚有牙力過會可以任用啦

白痴仔你住公屋架

你俾左錢係

但話事係法團/DMC manager，你咪試下話我俾左管理費係咪個會所訓

真係以為自己俾個一千幾蚊係皇帝

人地大業主 法團委員都未出聲 你個業主都唔係太監仔以為自己係老幾

用得幾多電啫打份工都管咁多
得閒講句早晨同出街呀，
新年乖乖地逗下利是咪算

睇住班保安，唔好俾佢地幫自己部電話叉電

吓話柒頭看更

發覺呢個post都幾多公屋仔俾看更屌慣當咁先正常

吓話柒頭道友

好明顯係有業主/法團見到叫保安做野

人地封利是唔係金牛都紅杉魚，你就得10蚊廿蚊，傻既都識揀啦

住客會所好似係599f包埋
等熟呢方面解答

做保安，驚西你炒反而佢知你住邊

交左稅=可以起香港打橫行做皇帝既思維

巴打快啲走啦 上面成班做開看更因間嚟屌鳩你

我樓下個看更直頭帶個電水煲返嚟煮麵食

佢看更黎架炸

挑你老母佢威完今次你係業主
你日日落黎屌爆佢地都得啦
你見人就屌 大家都知條On9保安累全家

btw 樓主做野未？
定起各大論壇圍爐，壯大個膽先？

做緊單case 有客係會所網球場俾人報狗食左張$2000
個客等上庭唔諗 食就食左，唔知官點審

第228章 《簡易程序治罪條例》

2.釋義
(1)在本條例中，除文意另有所指外 ——
公眾地方 (public place)包括公眾可隨時進入或在開放時間進入的碼頭、大道、街道、道路、里、巷、短巷、坊、拱道、水道、通道、小徑、通路和地方，不論此等地方是否屬政府或私人財產； (由1998年第29號第105條修訂)

你嗰度肯定唔係，最撚憎啲撚樣，特別係啲食蕉明明無公權力，但又串過馬撚，持住有狗撐？支共喺香港大玩文革式人民鬥人民，攪到啲公權力錯誤下放，攪到啲垃圾以為自己執法者上身，狗、党鐵職同所有保安當正自己大撚晒咁。

真
諗吓平時自己返工做錯嘢會唔會跪地道歉先
要求道歉係合情合理，但搞到人又跪地又被炒真係

如果我樓下d看更好似你咁
我一定會日日寫信比你
擺埋上Facebook 住户group討論
你調去第度 同比人炒 都唔關我事
起碼我唔洗再見到你先

個問題從來唔係打唔打機
係態度問題
住得私樓要受看更氣
我都係第一次聽
放低部電話
你咪一樣 陳生陳太早晨
新年近啦 記得笑多d 記多d住户姓咩
唔係無利是收

又唔係叫樓豬私了個看更
建議樓豬合理途經處理件事，自己條氣都順啲
Why not

投訴都要諗3諗4，又話好難炒個看更，有人仲又
話係樓豬問題wtf blame to victim?

洗唔洗諗埋人地比人炒無野做好可憐啊

跟住最後都係不了連登仔又贏

係論壇有咩用

叫樓主去業主whatsapp群組，再搵法團哭訴先

弱智仔你用下個腦先出聲丫唔該
會所比入去既住宅使用呀 乜撚用左人地既電呀
你估係你呢D乞衣走入人地會所咩
家下管理公司買撚左個會所自己用呀?
你出世到家下住公屋知唔知所會咩黎架
拎飯盒黎比喻你食左藥未呀

會所唔係公眾地方
但政府刊憲會所係「根據適用於在其內的餐飲處所或表列處所的指示」
而會所基本上係IO/OC/MO 去話事
而大部分都係跟政府指引做
所以點解佢會話你犯限聚令
因為你屋苑都係行政府個套

利申：會所狗

sor見識少，住開地鐵物業，平時見oc恰尻d地鐵管理處以為度度都係oc大晒

一陣又俾人屈你係保安狗，又話俾左錢你有咩資格管我

怕你報狗都比狗撚 告人部ps4偷電

OC某程度係大晒，但樓主唔係

仲要唔敢投訴上OC/IO上黎圍爐

其實正正就係收你錢管返你
以為個個住客都咁高咁大實在太天真了
OC/法團>vip(例如識公司高層）>大業主>小業主>租客

會所費用唔會直接用左 而係去左會所戶口
而會所電咪即係會所戶口嘅錢(資源)

而呢個公用pool理論上係所有業主嘅聯名戶口
除左管理公司(有管理合約授權作為筆錢嘅代理人budget controller)
又或者業委(全部業主授權嘅授權代表)
授權或者寫明可以用嘅野e.g. 會所服務, 寫左可以使嘅充電位

原則上你一個傻散又真係無資格係聯名戶口拎資源
budget要開會業委簽名就係咁解

咁講會唔會明D

pin

見到上面堆看更同業主嘅對話
諗起平時d人最鍾意話自己有份交稅比公墓員出糧
公墓員係人民公僕果堆言論
唔怪之得現實係公墓員撚返市民轉頭

報乜撚野狗，連玩法都唔識

教埋你俾法團/管理公司撚狗程序

佔用公眾地方/佔用公眾資源

先用法團/管理處名義出兩封信

再搵律師樓出兩封信

排期上土審，向法庭申請禁制令

我一年都做兩單，又係有啲傻仔鐘意係停車場擺雜物，擺鞋櫃出門口，偷公家牆裝冷氣

罰錢？我用番你管理費告番你洗咩罰錢

看更只係隻門口狗嚟咋，樓主點解咁比佢大到

樓主send email未

上連登先圍到爐
依家停課大把未出過來工作既小學雞
覺得有錢可以隨便用到盡
鍾意就投訴到人地失業冚家剷

放心啦除非d電好似外借尿袋咁標明幾錢幾多分鐘，
否則連登仔班無讀書既乞兒仔公屋仔入去人地會所偷電都唔會比人告偷野既

巴打算啦唔好同佢地曬口水

回應番巴打

岩岩睇番HKAPMC email

599F係適用係會所

看更得一萬幾千 等你份糧買樓咩
東家唔打咪打西家
看更幾難請人又唔知
咪多得咁多閪客搞到看更反而越嚟越唔憂做

個爐好似圍唔到

大前日同公司門口隻新食蕉嘈，即日send email去總公司投訴，前日見到佢，佢就啞左

Send左email未

留乜野名
你拍左卡 叫佢出6c信

樓主： 大家幫我draft ok?

呃你做乜，利申：持牌保安員

個看更態度差 投訴佢有乜問題
根本上你自己d立場就企左係個看更個邊
如果個看更係好聲好氣 正常人條氣都順啲啦
講撚到係咪仲要拗係就留低名喎

跟住你又要話樓主無證無據 又話唔知係咪樓主串人先
屌你老母上網講到咁撚威
現實收到封投訴email咪又係死狗道歉
你會唔會屌返個客話佢無證據啊傻鳩
咁撚小事 送個果籃都搞撚掂啦

要睇佢有無寫明唔比用, 有無限制使用etc
無寫既話, 佢無權話樓主偷電

會所拎既牌照叫”會址” 599F有限制既，
599F既場地入面個人數限制係唔係唔同599G

你就真係戇鳩
咁你既意思係會所office電腦都係住戶既錢買
係咪你隨時入去用都得？

咁條村個會批左住戶可以任用會所電未？
批左咪任用囉
但我唔信會有咁既屋苑存在

你同我計數 breakeven你識掛
一度電1000wh
PS4 pro min 90W max 160W 當160好未
160*24/1000=3.84度電開足24
大大部 32” Samsung average 48W
48*24/1000=1.15度電開足24
一日4.99一個月154.69度電講緊打足24粒鐘
嗰度港燈都係charge108蚊電費一個月

管理費講緊4000幾到7000包埋會所錢
佢賺咁多同我計嗰108蚊?莊閒分清未
係啊用佢電係偷電
你咪撚俾佢會所啲燈照到添啊我同你講

咁細節要問民政處

所以我都話我有跟緊單客食左限聚令準備唔認罪

我不過係岩岩有巴打問跟唔跟599F 醒起物管管協會有出正email

你睇左我前面d 留言 我無企起保安果面
我講左保安員態度差 投訴佢無問題
但咁少事 唔係大奸大惡 係咪要投訴到人地俾人炒？
再者樓主自己都疑似犯規，
人地公司未必要因為一個小業主，甚至只係小業主既仔女去同你花咁多資源解決件事，機械化回信hea 鳩都仲得

大陸土豪咪就係俾錢閪到盡囉
你肯認endorse呢種value咪得
但以後唔好懶清高咁話香港人特別高質咁就得

我亦都冇叫你唔好report人地
但講到人地態度唔好就要炒人地
唔講以為你係法團主席/大老細

同埋唔好再下下拎差佬出來類比
成日拎“總之黑警一定係錯晒啦”呢個連登定律出來做擋箭牌去保護自己既論據
講到好似任何野只要拎差佬出來做類比就即刻valid咁

終於真係有住私樓有會所既人
成個post 90% 公屋連登仔 仲係到話要查例

屌你老母第一態度差, 第二無寫明唔準用
已經可以立即當面屌柒個看更叫佢比名比職員證
我就未見過有咁串既看更

你做乜撚野係到計錢

教埋你俾法團/管理公司撚狗程序

佔用公眾地方/佔用公眾資源

先用法團/管理處名義出兩封信

再搵律師樓出兩封信

排期上土審，向法庭申請禁制令

我一年都做兩單，又係有啲傻仔鐘意係停車場擺雜物，擺鞋櫃出門口，偷公家牆裝冷氣

罰錢？我用番你管理費告番你洗咩罰錢

我擺低1皮嘢就即刻收佢皮啦

係 入會所收銀機拎$1 都好少事

上面成班傻鳩我理撚得個看更有冇得做第個盤，我就係要係視線範圍內見唔到呢個人，呢啲唔係業主既權利？

你做錯野老闆會比次機會你，衰多次都要走啦係嘛？如果老闆睇你唔順眼都唔會有運行啦，公司唔炒自己都會炒自己魷，咁咪搵第個盤做過囉

班連登仔窮都唔緊要，乞人憎既係佢地平時就比公屋保安恰慣就以為人地同佢地一樣犯賤，十足大陸蝗蟲咁既格

巴打妙答
講出左佢嚴重邏輯謬誤

成班公屋仔比保安恰慣實覺得好正常
住咁耐私樓d保安不嬲都門口狗咁

你問左其他鄰居佢地肯唔肯同你夾ps4電費未呀白痴仔
如果你屋企係有會所既咪托部ps4落去玩囉
會所關左既就係座頭大堂玩

你住咋
清楚得過做呢行既人咩
上面有物管巴打答得好清楚可以點玩

偷$1,000,000係偷，偷$0.01都係偷

照你咁講失職個standard係低成咁
一個員工準時返工係職責
遲到五分鐘即係失職
可以即炒唔賠錢啦

你個名 清清楚楚同你講緊使用權
你就學人計breakeven
笑撚死

你入左錢落公家戶口係用落會所公共支出啊柒頭
水電煤(睇你都唔知會所水電誇張到咩程度自己搵份ie睇、清潔合約、設備保養維修(泳池泵、水泵房、pipe、消防、lift、大撚把我都廢時同你數)

睇你都係工程撚
數都未撚識計
4千蚊學人計breakeven? 雞碎咁多咋
你交4千蚊見到會所有部抽濕機你唔成部搬走? breakeven有突

大前提你要係老闆先囉
一個住客以為自己係成個屋苑既老闆？
咪咁天真啦

小心d看更咬你
又話管理公司唔會為你一個小業主搞大件事
老實講 佢只係恰樓主小朋友
如果樓主喊住口搵老豆老母
件事已經解決左

屋苑資源你係唔用得既就算係1毫子都係唔得架啦你理得人地賺你幾多姐交管理費大晒？
咁屋苑儲備我都拎黎用下啦，反正賺咁多錢

現實係大多數中產用人用到盡
窮人係無咩所謂
極有錢人唔係唔會用盡，只係因為佢過左果個階段，唔係咩叫發財立品啊

不服來辯

係啊
大家起連登都係暖氣軍師，鍵盤戰士
講d 乜 樓主跟住做都係浪費佢時間
柒都係佢柒
講咩都得啦
樓主send 左email 未，定想人幫你draft?

看更狗含撚啦
係屋苑fb 谷揚一揚呢單野, 唔駛多幾個住戶一齊send email
足夠搞到好大件事
可以幾肯定唔炒都有排煩

根本唔洗理岩同錯
香港地做客基本上係大撚曬
你要投訴個看更鬼夠你玩
公司一定係息事寧人

公司會搵人回覆 會多加留意同事工作態度
hea 鳩你咋，想件事完咋
想咁小事要人炒人？天真

呢到d看更狗話可以好多玩法 唔驚你喎
我就未見過投訴唔理既物管公司
有既話通知聲, 我依家去佢地住戶私人谷講聲

你真係太天真
最鍾意投訴嘅係阿太同老嘅中產/有錢佬
窮嘅投訴俾啲著數就無事
有錢個堆真係要你冇左份工

The Kulemesin alternatives

比個公司名黎啦唔好咁多嗲
我真係想見識下

在有關場所／地方實施有效的出入控制，防止公眾人士不時進入，有關場所／地方則不會被界定為公眾地方

私人地方 限你老母聚咩
幫政府捉市民 你藍絲黎架

個看更態度好啲其實冇人會講

成班公屋仔仲幫看更護航
俾人屌慣奴性重到

首先你要係果間公司既業主先
巴打住邊度天橋底？

話咩業委會先係大哂
管理公司咪試下唔做野
立即掉上group傾
你估d業主會撐自己利益
定撐個看更做岩野囉
趕走一個看更都講到好難做到
真係以為自己打工皇帝

而家d公司一定唔止一個盤，你唔鐘意個保安佢咪調去第二度囉同你講就話炒左姐

人地樓主從來無講過要投訴到個看更俾人炒
一直都講緊個看更態度差
未搞清楚又無寫明就亂搬d例大鳩樓主
剩係佢呢樣態度已經唔要得
俾唔俾人炒係佢自己行為造成唔係投訴嗰個
如果佢係好聲好氣 邊有人會特登搞鳩佢
樓主犯唔犯規都好 個看更仔都唔可以咁嘅態度話人

你所謂嘅機械人回覆
其實咪已經代表左公司認左錯囉
樓主又可以要求當事人道歉
咁大家都係跟程序做 最後蝕底咪又係個串柒柒看更
人地業主又好 業主子女又好都係住係個度 就係客人
而佢只係個隨時可以替換嘅看更咋

仲有上面d看更講到唔care又唔憂做咁
有冇諗過煩到嘅係你自己 人地又唔洗睇見你篤眼篤鼻

投多幾次睇下佢仲係唔係到啦柒頭
唔炒都一定會調盤
咁大個人未成功投訴過啊
唔識玩行撚開啦on9仔

而家看更辱罵我令我有心理陰影
仲要針對我搞到我行出行入有危險
公司唔理我就搵區議員
再同隔籬鄰舍話看更對細路好危險
我就唔信唔調走

呢個po 充滿住大量看更btw樓主，大家想睇你send email過去，然後睇對家回覆

佢咁串 一於日日port隻看更 搞到佢冇左份工

老豆老母可能會話朝見口晚見面以和為貴。所以當初先迫到我搵電郵，隔住個網唔駛見面就冇問題啦

我係因為走廊雜物問題，嘈左成個星期，保安同我講對面屋裝修完就會收返晒啲梯呀箱呀天拿水入屋，呢個做法冇問題。

咁小朋友我唔清楚，有問題當然要問清楚。就影相send左去保安公司cc埋消防處問咁會唔會犯左防火條例，第二日放工返到屋企，啲放左成兩星期仲越黎越多既雜物就消失晒啦

回想一下，我覺得我應一開始就似個文明人用電郵溝通，仲應cc埋業主立案法團（如有電郵）同我區區議員。最緊要問清楚有個答案，black and write 講啲野係點，咁先守到法架

鍵盤戰士 講咩都得啦

上上面嗰個係咪做緊保安啊
不嬲投訴呢啲咁低層嘅位都唔會有人保啦
一定係提醒/訓示，麻煩啲就炒

驚條撚CCTV咩
玩部PS4得撚閒告你咩
成班戇鳩仔坐左幾耐睇得多愛回家以為呢個世界樣樣野都揸淨黎做？
坐寫字樓嗰班人情願請過個新人好過日日覆email

收皮啦 啊公嗰度入面個acct咁撚多錢
我屋企人有同過法團開會 入面都千萬起跳
120戶 每戶交5000 一個月都收100萬
Property management profit margin 15%
姐係75% either用咗或者儲起
當好撚多野整7成用咗
每個月都儲起緊22萬
我一個月當打足24個鐘用佢100蚊
你估法團會唔會用時間金錢心機告鳩我
班撚樣圍標都袋唔少啦傻閪
相反我玩你啲保安一個電話就調你去第座/唔使撈
分清莊閒未
仲用我做咩關你撚事物管狗

駛撚真係住果到
我做果行要搵個住戶谷易到仆街
同佢地講聲你地管理公司好撚惡架, 有投訢唔理架
咪睇下點囉
你肯比名未? 唔係好撚大聲架咩係到
屌你老母唔識就真係比你嚇到啦, 我有老死做某物管中高層, 成日聽佢講
最驚就係遇到長期投訴惡意投訴
唔理, 你即管唔理睇下

幾千蚊 ，例檢一次𨋢都唔撚夠啦以為好撚多咁

你鐘意嘅落樓下譚仔都可以投訴到人地無左份工要調走
連登仔唔知搵錢辛苦覺得好威咪自便

講禮貌就更加好笑
香港地閪客第一借口就係禮貌 片面之詞就砌人禮貌

你而家喺連登咁講有撚用咩，你當時就應該咁同佢講啦。

廢 養狗咬自己

咁都係整走左條友呀
改變佢一直既工作環境唔撚爽?

返去瞓啦柒頭
唔撚夠人玩就話人講咩都得
事實係業主冇得輸
唔識玩就縮入老母閪打飛機

你條看門狗咪繼續圍內傾業主好閪
最後咪又係要幫閪客守門口
你有閪資格罵佢咩
你試下樓主係我睇下我玩唔玩

鍵你老母
事實就係咁
係得你隻看更狗唔肯認呢個係事實
事實就係咁易屌撚走一個人

真 莊閒都未分清

尊重D 唔好叫人保安 看更
可能佢係物管呢

咪係，只會比人標做做vip，傻鳩出沒注意

洗同佢講咁多咩
9 成屋邨仔比看更恰慣
淨係今年我已經見證住兩個冇禮貌看更比人投訴到炒
執包伏嗰日有個女看更仲喊晒咁 實係炒唔係調盤

大笑左出黎
你快啲同啲業主講我帶啲生保人係大廈公眾地方打機俾保安講

我好支持你俾啲業主屌

如果個葉主連同幾個葉主一齊投訢又點睇呀?
唔理?
搵埋區議員

兇鳩業主, 真係青山走犯先比你地兇到

小錯炒絕對要賠錢 ，唔係犯法 /公司有重大損失 都要賠

Property manager
屌佢老母唔講以為係翻fund house
=女 =物管狗
女: Oh 乜原來你翻fund house管real estate架?
狗: Er...er..er Fun.. fun fun咩話

呃鳩你咋 英文都唔識多隻啲女彩你有味

會所部電視長開
全部住戶都有份交架喎
你有冇問過我呀

學你咁講你用撚左電邊個交呀？
開左會通過全屋苑都可以任用會所電未呀？

唔洗老闆，輕輕高你1個級嘅直屬上司已經夠格咁做

再者，看更極其量咪又係一個唔休做既看更
業主可以係咩都得，職業人士，有錢佬，甚至痴線佬

看更在明 業主在暗，且制度上已經輸左

真係唔知邊個天真d

balance千萬起跳好多咩
大型少少會所冷氣加燈幾撚貴 電費一年都千萬起跳
任何一套系統出事要換又百萬起跳
唔講大事 濕碎到lift一塊細ic lift公司都七至十萬
泳池BUMP有事嚟保養換PART又幾萬
呢D講緊會所成鳩日都壞 幾皮又幾皮

屋企人開會關你撚事咩
群腳仔收皮啦

睇一睇個post就見到好多以為自己係業主大撚哂既傻鳩，對事唔對人啦
管理公司同你道歉就真係以為自己冇錯咩，總要搵人道歉完事，關係就好似你同你條女咁，邊個下家咪邊個做死狗囉

記低名，每日投訴，直到隻支那狗無左份工

上面貼過 兒登仔未返過工 覺得有交管理費打PS4大撚曬

你唔諗吓個看更串柒柒個陣係點
佢唔撚咁串 使撚比人投訴咩
呢啲人使撚可憐？
最撚搞笑咪你d看更口口聲聲話唔憂做 又東家唔打打西家
結果又驚死人投訴
人地係客 你老細都有教你對人要客氣啲㗎啦
你會唔會好似隻看更狗咁撚串啊
話人片面之詞 咁咪睇公司信邊個囉
唔係真係諗住公司會保你d最低層小薯仔呀嘛
做服務性行業係咁多閪客㗎啦
但呢次係個看更自己處理得差態度差喎

師兄好波 條氣順哂
班看更都痴撚線有自卑過度妄想症
你態度好 無人當你係狗 唔尊重你
但你當正自己平起平坐就一撚定有問題
你估你真係淨係r緊新年封利是咩屌
又話管理費唔係淨包佢岀糧
屌佢老母我夠知管理費包好多野
但有一小項係佢班杏家剷既糧
又話鳩人住天橋底
唔通我要影埋樓契比佢睇先上得連登

所以香港咪養埋咁多閪客

個嘴面其實同「要不是中國人，你們早以完蛋」係一樣

傻鳩業主都係你直屬，你肯定未遇過on9上司

自己諗下傻鳩下屬定傻鳩上司邊個慘啲

咁如果會所已經close咗呢？

的確係對事唔對人呀, 有咩問題?
態度唔好都唔屌得?
第2, 亂咁搬條例出黎, 唔識扮識
呢2樣野夠佢死十世

如果每個人好似你咁聰明
就唔洗咁谷鳩氣比d看更恰

講到有交管理費話晒事

點解唔召開5%業主大會要求炒管理公司 因為唔俾佢用電制打機

實大把業主撐你架 業主大撚晒架 我有交管理費你憑咩管我

樓上話投訴唔到嗰啲應該未投訴過人
事實係投訴多幾次冇一間公司夠膽唔做嘢
第一次多數係道歉
投多幾次就要認真查
個員工一定有排煩

香港地投訴到最後一定係員工做錯
亂過馬路司機撞到人都一定係司機衰
最唔怕投訴嘅只有醫療科同公務員
This is HongKong

呢個post真係印證一句說話
可憐之人必有其可恨之處

你咪又係隨便屈人看更狗

等樓主驗證下呢單case 會點發展囉
得把口，快d 幫樓主draft email 啦
同聲同氣唔係唔幫丫嘛

所以你咪要開會cut左電視佢囉
你委托左管理公司管理，佢一定程度上就可以揸主意
你係唔服既咪開會ban曬佢囉

如果業主乜鳩都正確
看更（係樓主眼中似奴隸多啲）
乜都唔洗做
要看更做乜

乜都話人次等
投訴搞人地份工

不如下次去大樓屙尿
屙完叫佢幫你清
「我有交管理費

如果個看更唔係態度好差 個人好閪都唔好去到咁盡啦
如果唔係啲住客係咪想個看更見到啲咩好似唔啱嘅野都唔出聲 掂行掂過

要問都淨係問業委啦
非重大決策唔通下下開大會投票決定咩

如果事實係唔比使用, 咁佢的確係可以阻止
但都可以屌, 會所唔比用一定要有明顯當眼提示
屌你老母呢d仲要教? 住戶唔小心用左你出黎係要好聲好氣解釋唔用得
絕對唔係好似樓主個case咁

Assumption咪講咗用咗7成
每月使五廿萬 一年用六百萬
未計佢地自己investment run大舊錢
你嗰啲整𨋢換乜乜柒柒年檢租吊船夠唔夠啊
我群腳仔啊係啊係啊 李嘉誠個仔都係群腳仔啊
有老豆老母就群腳仔 咁姐係....你冇?

咁個會肯既咪gogogo囉
但我肯定唔會

咁樓主呢個情形 係隻看更狗態度閪喎
關閪客咩事

investment笑撚死
你真係戇鳩唔係扮
問下問屋企人功課條fund點行先啦 屌你老母曬我時間

幾時有話唔屌得。。。唔好對號入座咁衝動，我講緊啲以為自己業主永遠是對的姐

識d唔識d學人拋書包
都要Case by case架大佬

日日用黎掘bitcoin呢啲處心積慮就會比人拉

你咪試下問下人偷電打機會唔會犯法囉，on9仔

連登小學雞覺得有交管理費就所有事都有話事權
連遊戲玩法都未知係度自吹自擂

諗多左。。。管理公司都係扯線公仔

回應番
我地係會所角落
一晚可能得3個人經個 唔係必經地方
Mon 都係自己帶 唔係拆電視
我食完飯就落去開佢波

你都傻
我有心玩 我日日小小事 就打電話上黎撚鳩你 叫你過黎啦
你淨係jer 住打機有撚用咩

現實就係只要唔影響其他業主既行為
業主一定係撐業主
邊得閒撐個又無禮貌 又自稱<揸正黎做>既看更仔

果句「係咪同我R 留低名囉」
死得啦
我就真係未聽過看更咁樣既口氣

成班連登仔以為識d law就覺得係樓豬有錯在先

笑撚死人咩

得啦得啦威啦，返入後台補補妝先啦
求其俾幾間公司名你
夏利文，南豐，康業
你逐間寫個report 俾我 聽日交
無事出返去做野先啦
係wor,轉頭沖杯咖啡俾我飲，多奶少糖，thanks

如果係好聲好氣
樓主點會谷撚住度氣谷到要開po呀
係樓上班看更狗一口咬定樓主作野

點解我要幫
我俾咗建議佢唔信咪撚就
你隻看更狗咪一撚樣
一齊去鬧翻樓主轉頭嘛
係到話我把撚咩

講埋比樓主聽都得
我啲方法擺到明係屈鳩佢嘅
想玩嘅自己參透下
要玩嘢就俾啲手段
學上面查例對質有鬼用咩
誰大誰惡誰正確

你唔開佢波正契弟
記得開完波SEND埋EMAIL
無人理就揚埋件事上住戶group
住戶一定幫你
一搞大左佢地想道歉收科都難

樓主講左啦係會所角落 插電視插埋PS4
支持出嚟OC開會公審個看更

樓主幾多歲?咁都忍到隻保安狗?

btw樓主你個會所有冇牌？？
聽講過有啲會所冇牌係計公眾場所
未fc，有錯請更正

多謝你, 我依家就做野

咁我用嚟叉我部tesla都得啦咁

以前讀書做過會所PT
呀頭真係講過見到住戶用插頭差電
係要阻止佢/提醒佢唔可以

點啊property manager 翻工上連登唔使開門俾人咩
識讀個r音未啊 popity mana啫
Fixed income唔係investment嚟?就咁放係acct都輸通脹啦

我當初都谷左成個星期氣！！守得雲開個一刻，突然覺得原來讀書係有用，最少讀書會教你點寫投訴信，大家要俾心機讀書

Btw，老母個日同我講「你睇，咁嘈做乜，都話佢地遲早會自己收返入屋」。我笑笑不說話，怕認左俾隔離屋報復。

真 支持開5%炒鳩管理公司

成set 拎落去 你都算威
插埋soundbar同按摩椅啦

其實點解公司係唔會保住員工
係咪怕煩

呀頭有冇教你大鳩個客要拗就留低名

限聚係寫明公家地方呀要

有牌就599f
無牌就599g
新樓真係唔一定有牌

開佢波冇問題
記住佢有冇罵番你
針對佢態度去投訴
你有錯佢係要好聲好氣請你改善
佢態度一差你贏硬

誰大誰惡誰正確
支那人

限眾令
CAP 599G PREVENTION AND CONTROL OF DISEASE (PROHIBITION ON GROUP GATHERING) REGULATION

Section 2 Interpretation

Public place ( 公眾地方 ) means a place to which the public or a section of the public may or are permitted to have access from time to time, whether by payment or otherwise;

閪客做錯最叻就係屈返人禮貌差先
呢招香港不嬲通用
樓主用得唔錯

最低層
要幾多有幾多replace
你覺得點樣係最易解決??

乖

而且請個新既仲省錢，唔駛加人工

啦 呢下我撐佢 屌你老母都要人同意？

想聽下你個遊戲玩法係點

Send email無用？

有親戚真係比人投訴收warning喎，最後咪又係頂唔順自己炒自己

你真係隊草壞腦，好多私樓都會開個acc入管理費，真係入管理公司袋係年尾份經理人酬金啊傻鳩
investment點解業主唔自己invest，痴撚線

咁大件事直情要封殺成間物管公司啦
咁大道理 樓主唔係做唔到嘛？

上面個個都百幾個盤

我俾多幾間

佳定 ISS 置佳 瑞安

希望樓主2021年內寫得晒

你公司係做service 你唔服班客你個朵就臭
朵臭就生意差 你有得揀咩
況且冇工翻嗰個又唔係佢

一有人投訴即炒 又幫公司慳錢
再請個人搞掂

有交管理費偷咩電，佢地咪用電差手機就真

你睇清楚邊個錯先喇
如果個看更真係屌樓主老母梗係開佢波喇
但依家樓主偷電在先喎

如果佢係用
我都係搵食 唔好要我難做既態度同語氣
我真係唔會咁火
「你地宜家違反限聚令! 」
大家諗起咩人？

唔值得囉因為，而家大把人冇工開

真係，睇到覺得好撚悲哀
仲要好撚威咁

要點玩嘅你追故睇番我留言
由send email/打電話開始
公司唔理就再激進落去

真 俾番幾個組織 支持樓主投訴

物業管理業監管局

香港物業管理公司協會

佢飛機都唔得閒打

記得靜靜地拍片 你覺得有用就隊埋條片上去

一講道理就話對面態度差
贏硬

偷電係基於會所無明示先會犯既錯
呢樣野一開始已經係管理公司責任

比係我已經即係屌柒個保安, 唔比用就早寫明啦, 仲要搬哂野菬黎先講唔比用?

email佢公司每日一封

啊公acct啊睇多次啦物管狗
用埋中文喇驚你睇唔明 我幾貼心

屋苑會所係計公眾場所

CAP 599G PREVENTION AND CONTROL OF DISEASE (PROHIBITION ON GROUP GATHERING) REGULATION

Section 2 Interpretation

Public place ( 公眾地方 ) means a place to which the public or a section of the public may or are permitted to have access from time to time, whether by payment or otherwise;

我仲未數新昌 港深 港基 仲量聯 富城 嘉怡

我驚佢2046都未寫完

咁我駁個13a公家so去叉電車又得唔得？

正確手法 be water my fd

講真態度衰投訴就梗架啦，要親口道歉都無可厚非
不過就唔好因為一次就永遠見到人就針對人，始終都知你住邊你有得玩嘢你估人哋無咩

你地玩緊樓主？

民政處確認

a section of the public may or are permitted to have access from time to time, whether by payment or otherwise;

即係會籍會所都計
而且樓主仲要係公眾地方角落頭，連房都唔係

個情況係 佢同我開始閙交
先開始話我地偷電
我叫我地離開既原因係
違反限聚令

開始覺得唔對路拉哂全港物管落去
柒撚到

呢場戲好睇
樓主記得update 下

我咪講左囉

識d唔識d學人拋書包
都要Case by case架大佬

日日用黎掘bitcoin呢啲處心積慮就會比人拉

你咪試下問下人偷電打機會唔會犯法囉，on9仔

二來同業主要投訴看更無衝突喎，公咩審啫小學雞到，宜家我講緊業主可以email投訴看更，業主證明到看更態度惡劣就得啦

我朋友試過咁
同會所啲職員嘈
結果條友下年升咗做經理

開得波啦 唔駛再問

痴線 唔會架 一定炒撚左架

可能個看更好惡
又可能辱罵左你
你記得記清楚啊

G持

竟然唔炒仲有得升？
學樓上d 暖氣軍師咁投訴到人地被炒啦

想睇樓主開live直播開佢拖

可能真係包喺599g架。你唔好咁衝動屌呢點先

捉到樓上好多看更/cs/服務性行業既巴絲

啊公acct都唔會invest

開左拖先 多數經理會查嫁啦
查完真係包咪屌佢態度有問題

btw 無人覺得樓主成部ps4 連mon 成set 帶落去插電有d 誇張？

正確
針對態度問題死撚緊

樓主記得學暖氣軍師話齋，要搞大佢
唔好俾人地求其道歉hea 鳩你
要投訴到佢炒人
唔係點驗證暖氣軍師偉論

The public are permitted from time to time
姐係公眾可以隨時入去
但係如果要由住客拍卡 先能夠帶入
就唔係 the public
親朋戚友 唔係 公眾
你可以睇多d 律師FAQ

駁唔到就想人身攻擊唔知邊個小學雞
上面貼曬限聚 偷電 兩條例講曬論點
intention唔係唯一 有咩即管quote嚟駁

3個人都無間房打機係有d慘既

我住嗰度會買分一部分買fixed income
法團同業主投票決定

客氣啲問，等佢中左伏咪開佢波，不過你係業主，你錯，佢都會道歉

都要睇下有無理據架…
樓主情況咁，如果條看更報狗樓主都無收皮架喇

問左cs先再玩 佢比咪玩囉
唔比咪收皮

樓主算客氣啦先帶2個fd

仲要佢跪地道歉

究竟佢嗰個電有無話畀人用先
唔係你畀咗錢就大晒㗎喎

有畀管理費唔代表包埋任用會所嘅電
而問題亦都唔係究竟交咗幾多管理費
偷一蚊唔係偷?

or a section of the public may or are permitted to have access from time to time, whether by payment or otherwise;

我俾左管理費你有咩資格管我 投訴你

講理據仲要講證據
一般來講，普通投訴都係hea 覆 say 下sorry ,end case
要搞大既話真係要講證據
樓下無拍片無錄音一定蝕底

係會所叉電又點算偷電啊？
本身就係俾住戶叉電用
咪玩啦

依家d人唔會玩態度問題喇，玩爛左
依家係會跟手投訴多幾樣野，清潔呀，保安呀，總之不停揾野了

看更狗, 你點都唔會夠業主玩架啦
認命啦

偷電嗰part樓主應該放棄咗，佢依家集中喺限聚令同態度嗰個方向

咁又唔一定
無寫明係叉電站，可能只係俾清潔姐姐吸塵機插電用咋

屌我都試過 on9 仲要走黎幾次警告我 話再唔走報警
痴撚線

樓豬算唔算自首

投訴佢 要跪地道歉先收手

繼續屈人看更狗囉
你無理據先要靠呢一點攻擊我

你依啲就人話喇
上面果班仆街冚家剷真係睇撚到心寒

真係想派膠比你
粹純話比你知差電真唔可以
要投訴咪話佢態度差囉

樓主落去未

一睇就知
我啲投訴技巧都係做對客工嘅朋友教我
我又想知話投訴唔到嘅平時係咪呢行
同個客理論只能希望佢唔閪
一閪起上嚟理得你幾有道理

多謝解答

限聚令反而未必中
要睇埋會唔會中599F表列處所
如果只係無啦啦喺個會所中間打機 應該無事

就係乜都無寫明呢part已經屌得
看更狗

我都幾肯定唔會構成「偷電」呢個罪名

um......呢兩個係無撚用架

做鍵盤戰士 暖氣軍師梗係啦
一向都係睇人仆街最開心

中啊 要我貼幾多次

比你升上去就仆街啦
做看更做到你未撚查就話人屈鳩你
咪睇下公司信邊個點處理囉
你做餐廳做零售 個客唔妥你咪最多去第二間
你做住宅 得罪個客唔係你走 唔通個客走咩
用下個腦啦
點解唔問下自己點解做看更都做到咁乞人憎？

幫手開門啦，仲覆

所以咪話唔係唔支持樓主投訴人態度差，而係無需要好似嗰啲人咁一次態度差就不斷重複投訴搞到人哋無份工

理據大把人講左啦, 你睇唔到有咩計?
態度差 , 搬條錯既條例趕人走
淨係態度差已經可以有排玩

block
低質連登會員

你個人閪唔等於個個人都閪
如果樓主無做錯比人屈梗係支持佢開保安波
屌佢走去會所插電玩PS4你慢慢鳩支持喇

偷電偷得咁大聲

做所謂物管 一係退休狗 一係狗都唔收嘅垃圾
同黨鐵查飛狗一樣

又block 多件

其實我都想知會所個gym 房用唔用得。 (利申懶撚冇去睇過

佢指適用部分咋

即係你會所入面打機唱歌跳舞咪係表列處所囉
咁咪要守599F & G
其他通道/地方又未必中喎

好痛呀, 比隻看更狗扑左

大廈唔會咁分 所有多過一個人使用都係叫Common Area，我有case係網球場門口食左罰單

大佬啊 highlight section 做咩...
都話 住客既fds and family 唔係
The public

我嗰度試過話落完雨之後冇收翻放喺大堂嘅地氈
之後被人投訴

咁咪就係
若果一個看更只係一次態度唔好都要即炒唔洗賠既話
香港所有打工仔俾人炒都可以唔洗賠了

香港啲從事服務業既人真係好鐘意簡人黎恰，無啦啦起尻人鋼

599G Section 2 Interpretation

Public place ( 公眾地方 ) means a place to which the public or a section of the public may or are permitted to have access from time to time, whether by payment or otherwise;

而加看更師SOP
1.勸喻
2. call控制室
3.控制室報狗
4.睇住啲狗兇你

其實我係舉個例，
而你討論嘅前設係樓主所講全部係事實，
我上面講嘅重點就係，
呢啲投訴，或者網上公審，一直都係片面之詞，
好多時投訴嘅目的唔係投訴件事本第，
而係純粹發洩不滿情緒，
然後扭曲事件，或者無中生有一啲罪名比對方，令自己表現得更有理，
我地如果下下信哂事主講嘅全部係真，
情況就同經常比五毛一波帶住走嘅朋友一樣

答到樓主邊忽有理未？
服務唔係對你 係對成個會所同屋苑
你即管send email嚟我會象徵式覆個罐頭道歉
再提返你會所規則你係做撚錯曬

樓主呢個case的確係睇都唔洗睇我會保個細嘅
即管上oc我返工時間同你慢慢玩

你上到去就死得啦畀你做上司會有人服你？

新年企喺企側邊 叫人唔好俾利是佢

好心你啦樓主,你係我朋友我真係冇面
落會所偷電打機仲要大大聲同人講,你有會所屋企環境應該唔差啦
搞到自己咁撚cheap仲要周圍唱

咪係
比足臉都要比看更趕
天無眼

條友就係知無用先比
正如人地一問佢邊個屋苑開工
佢就扮睇唔到
又話打工都可以好有尊嚴

Cls 做律師都要受客氣啦
何況做看更仔

咪係 我去跑馬地會所架車叉電唔見佢屌鳩我
俾咗錢架大佬 痴痴地

個看更有郁手？
黑警係大奸大惡

教你係職場上點玩
Send email 去物業發展商
Cc去物業管理公司
Cc去你屋企管理處

可以投訴見到保安瞓覺，真係見到覺得佢瞓咗先好，保安瞓覺係刑事

會所一定有cam, 不過無錄音。

老實講我覺得樓主個case係幾灰色地帶既。
限聚令我覺得係中既，始終果到唔係樓主自己屋企，又多人聚集。

段而偷電要睇平時個會所有無俾開d住戶落黎攞電…正常電話差電一向唔理既，但樓主又電視又ps咁就誇d…如果果到d人大家一向都係咁，管理處又默許就真係無咩所謂。

又應該唔係咁分喎
你個大廈網球場係喺私人通道入面?

Google 搵到依篇文

唔同例但係同一個公眾地方嘅定義

而家好似都好少訓教
唔知點解呢幾年都冇見過樓下條友訓

洗撚講法律咩
日日email 投訴佢

如果你個fd 入你屋企私人地方， 拎個電視走計唔計偷？

管理費一向都唔包會所嘅費用

怕咗班物管狗
樓主最多咪book間entertainment room係入面打

個個都會落會所叉電用電話用notebook ga la
咁又偷電呀？
玩ps4係串左d
但唔代表個看更可以咁嚇細路bo
咩叫會所呀？
比住户休閑消遣既地方wo
可能你個會所唔比人用啦
我樓下個個都都插住電話睇報紙睇新聞
放d小朋友去玩架啦

傻鳩 個客要求到你當面道歉
你咪又係要死狗咁過去氹返人
而家你咩都未知就話樓主屈鳩個看更喎

事實上就係個客錯都好 你做看更都要注意自己態度囉
唔撚係話 係唔係要拗 係就留低名 咁樣喎
你做看更唔好做到咁撚自卑啦
你好人好姐 人地無端端特登搞鳩你咩

樓主個case其實好常見，基本上一個屋苑一定有投訴，最常見嘅係呢啲，跟規則個住戶就係唔岩，但就因為執行嗰個演繹得唔好，搞到個住戶嬲左，情緒高漲然後就講多左

Hanzawa....!

有埋case 參考

依家book房入3個都一樣中599f

就係因為有cam ,所有證據都指向樓主疑似違反限聚令 疑似偷電
所以最後只可以針住態度問題去嘈
結果都係人地公司cs 道個歉了事
要好似連登軍師咁嘈到炒人
呢單case 都幾難做到

首先個限聚令已經講唔通
接落去做乜都錯

Agree
看更好聲好氣請人走咪得
係要懶醒懶惡嘅等出事啦
係我眼中呢啲叫一物治一物

根本會所就無可能係公眾場所, 班傻鳩都唔知查乜撚

除非樓主真係好識玩咁投訴到上去幾層，不過我建議就唔好咁絕啦，親口道歉就算

最憎啲食蕉懶係盡責，轉頭咪又係蛇王

根本會咁樣兇得後生既看更狗一定係呀叔果煩, 藍絲90%
永遠第一時間放狗入屋苑就係呢d
搞大佢就岩啦

其實宜家都係得樓主講
都唔知個話氣其實係點
CCTV又唔會錄到聲
只係錄到樓主偷電
分分鐘樓主被人blacklist都似

好人好姐呢句又係屈機
畀D logic好無

你未答我問題 樓主兩樣野係咪做錯
禮貌呢D廢話樓主片面之詞 樓主咩態度有無屌人老母無人知

不過你都識講 看更打份工 收錢坐多陣唔好?
坐下收錢仲爽會同你勞氣針對你?
做人唔好咁自卑好唔好
肯定係樓主做錯仲態度差啦
好人好姐係咪咁話

好多場都係管理費補貼會所支出架喇

你都戇鳩
駛撚錄聲
住戶話你看更有問題駛證據?

係咁架啦
受人錢財仲想扮差佬
著起制服以為自己有公權力
正如依度d看更物管咁
以為自己管住d看更就可以管埋d客
仲話淨係睇業主會頭 洗撚睇小業主頭
如果依度係fb屋苑group
一早成班執緊紙箱

CAP 1 INTERPRETATION AND GENERAL CLAUSES ORDINANCE Section 3 Interpretation of words and expressions

Public ( 公眾 、 公眾人士 ) includes any class of the public;

Public place ( 公眾地方 、 公眾場所 ) means—
(a)any public street or pier, or any public garden; and
(b)any theatre, place of public entertainment of any kind, or other place of general resort, admission to which is obtained by payment or to which the public have or are permitted to have access;

係我講得唔好
我意思係俾咗管理費
落到會所用野都要再額外俾錢

私人遊艇都唔係咪一樣可以檢控

不過係會所打PS4真係幾好笑 有冇人黎觀戰

如果大廈公契寫你可以用就可以，無寫你可以用就係偷

咁你解唔解釋到點解樓豬咁嬲？
你話業主老幾 咁個看更又老幾啊拎法例嚇鳩樓豬？

閪唔閪客好個人主觀，視乎你對客溝通技巧同應變能力，正常出左事無論你岩定客錯都好 你都係好似氹女咁氹啲客架啦，handle唔到咪比個波比manager囉，點解要搞大件事？點解要嚇鳩個客？

就算你個客錯都好 你都有責任解釋返比個客聽
唔會係個看更一黎到就咁樣囉
你保個細之餘 都要氹撚掂個客㗎
搞唔掂個客咪又再有其他野煩你囉
你根本都唔了解個客嬲d乜 不滿d乜
乜撚都唔知仲要話返個客屈鳩你
你咁撚樣嘅服務邊個撐得落你呀
咁撚小事 上頭叫到循例道個歉
個阿叔都唔撚會為啖氣煩鳩自己啦
得你條撚樣係度死撐

我個度真係唔俾叉電話
只係有個閱讀室畀你叉notebook
不過啲職員見你唔過份就唔會揸正嚟做咁解

無話你錯喎，搞清楚先
樓主真係衰左，咁咪叫看更報警囉，咪睇下拉唔拉到，我講緊係犯左法又點？係咪一定入到罪，呢個就係法律既灰色位

現實係業主係可以因為你既服務態度而投訴你 投訴到出warning,影響你份工，咁何必呢？

我從來都覺得看更on9
Ching㩒追故睇睇我留言好喎

打開度門 一個擔櫈坐走廊打/係走廊睇
三個人啱啱好 輪流撚鳩個保安

599g係講會出告票有兩個情況，第一個公眾場所，另外一個就係599f包既場所，而各個599f場所又有唔同限制

而會所係”會址”，房間同非房間既位置都係唔超過通常容納量既50%就得，所以樓主情況應該無違反限聚令

我想知樓主用咩電視
偷埋會所部電視定咩

佢話帶左個mon

係，但其實付費項目都係蝕錢，要用管理費補貼…d泳池蝕到仆街

你好似冇睇我d留言
1）佢一黎就話 我違反限聚令 which is proven 私人會所唔係公眾場所
2）偷電係佢閙交先彈出嚟 佢由頭到尾都係用限聚令
3）你可以話我係 一面之詞 咁你不如揾個有現實兩方爭拗既連登post 會有兩邊既意見
討論得既 你都係要base on 我講既fact 如果唔係你入嚟有咩意思？叫個看更入連登好冇？
4）退一百萬步 如果係我一開始語氣唔好在先 就代表個看更可以用呢個態度？ 有冇出黎做過嘢？

啱呀
我個個月交幾千管理費
得閒落去櫃枱拎番十幾廿蚊都冇問題

個mon 又用會所電
PS4又用會所電

咁其實我地可以去你會所打翻個邊爐，屌柒個看更

啱啊，一年換一次水水費，仲有泵房保養，救生員，你一年收入場費收得幾多

599g係講會出告票有兩個情況，第一個公眾場所，另外一個就係599f包既場所，而各個599f場所又有唔同限制

而會所係”會址”，房間同非房間既位置都係唔超過通常容納量既50%就得，所以樓主情況應該無違反限聚令

你無違反限聚令係因為你無超過你會所大堂容納量50%，唔關公唔公眾地方事

最慘啲住客以為你會所大賺

15吋平板mom 可以接埋放入袋
睇落會似一個15ipad

Send 左email未呀仲講咁多

賺咁多同我計$108

正宗閪客

Er..
首先樓主帶部ps4落去會所
呢個行為我覺得係幾戇尻
但你有冇個詳細啲版本
如果唔係就單方面得你講 好難幫得落手

但如果真係自己柒左既就由佢
但如果對方真係寸既投訴佢態度都支持既
畢竟香港好撚多人
特別係啊叔都唔識好聲好氣同人講野
但唔好聽呢到啲人講 交管理費出糧比人就大哂
分乜撚野莊閒 咁樣同啲閪客冇分別
唔好以為交一千幾百就好撚清高
係態度唔好就態度唔好
你要知自己做乜 唔好為啖氣
特別你帶fd去會所打機 我已經覺得有啲幫唔落

唔講個保安，態度問題都係樓主自己單方面up
佢有問題絕對支持投訴佢
但如果係屋苑group既話樓主應該會比人笑到臉黃
問邊戶個仔咁出色住私樓仲要走去會所插電玩PS4
我真係住咁多年都未見過有人係public位咁做

利申：我見到我實埋去一齊玩

你個會址 其實係講緊比錢就book到果種會所 eg 高級會所 果種
就唔係講緊私人屋苑會所

又唔見看更留一線？ 打機姐

呢位看更有責任心
屋企對面天台每星期幾次gathering, 佢大廈看更O反應

會所純粹用黎比發展商賺你樓價，之後都係蝕住做

有問題請打上去民政處

假設真係違反左限聚令，佢由得你打機，佢就失職，結果可以係一樣收warning

我諗得gym 叫可以有少少賺…
球場其實一開冷氣電費好貴都係蝕…
都未計平時要有d會所妹妹既人工…

其實樓主好蝕底
CCTV被人影到偷電先
即使佢態度閪過狗
你話人地咁樣外人只會覺得你好似唔份氣話人態度差咁
聲又錄唔到，附近又只係得你兩個fd
真係只係死無對證

玩Mbon
3個屋企都有d問題 上唔到去

賺屎忽

一部器材幾皮野 啲客個個都粗佬澎澎聲
我早幾日先爛左部station 幾皮野

又要搞一大輪野

Sor搞錯

同樓主講一句，之後落ob話叫左唔好但樓主唔理佢，到有其他住戶打篤灰熱線，條保安都仲有得攞本ob出黎擋下

佢由普通風褸變咗做西裝褸
宜家見到佢都面阻阻

不過我個fd真係錯先
唔俾錢入去做gym

gym邊有得賺，收果小小入場費，維修保養買機都貴

個陣成班大粒野嚟曬
我個fd完全係敗走

剩係請個會所妹妹萬五蚊都唔夠圍
仲有清潔呢 維修呢

佢啲維修唔係普通技工做 要搵啲器材公司換條威也都4000

連幾十蚊都唔比人地都冇搞大啦

岩呀樓主

呢到d 看更真係痴撚線，佢試下住私樓遇到d咁撚樣保安，睇佢點樣可以講得咁撚有道理

你大把客要served啊仲講咁多
樓豬鐘意幾時send咪幾時send,洗唔洗經你條柒頭批准啊

陣間又畀人咬你balance幾千萬
陰鳩功

唔一定，有啲私人屋苑會所都有攞牌架，有攞就計，佢之前有冇因為疫情而關過先，無關過就無牌，有關就通常有牌，你可以問吓先

冇人會回你呢句
佢地會話係睇情況 case by case
但當捉你既時候又會拋幾多度電、幾耐、幾時先叫濫用
最好分埋上午下午定晚上，會所同時人流幾多，每平方米佔幾多個人、交左幾多管理費etc

講咗柒多野做咩呀
叫班柒頭托自己部ps4連mon樓
一係會所一係座頭大堂插撚住打機囉

人地屌你記得繼續插住打呀垃圾

見到呢到班傻閪就好笑吹撚自己無敵鐵金剛正義化身咗，快撚啲落樓插住打機啦，得個吹字

快撚啲啦 快撚啲呀

保養好平幾百搞掂，維修就睇你會唔會合埋眼咩都跟佢話整就整，買機就10年都唔會買新機。

偷電呢個point 都係建基於會所會明示清楚
相信年中大把人帶插頭去差電話
差乜差乜, 會所有責任講明/ 明示
無講既話, 其實責任一開始唔係係用家到, 係會所到

所以好撚慘 而家好多盤都cut得就cut

奉勸大家買樓唔好買有會所，有泳池，有網球場羽毛球場個啲

最多俾個閱讀室健身室就夠，唔係管理費只會愈黎愈貴

其實講真
點都係樓主單方面講嫁啦，唔通真係叫個保安上連登咩

咁而家係咪都要以佢既事實去討論啦，一係你出去開個post討論返另一個事實

會所啲看更特別串 有次係自修室訓着左比條八婆拍撚醒話唔比訓

都講左樓主投訴看更服務態度差
同樓主犯咗法係兩個case黎

樓主犯左法唔代表告得入

正確做法 話知道理喺保安度
總之同佢公司投訴就搞掂

個陣中學雞係咁弱智
宜家我幫咗佢升職
佢應該要多謝我

佢話換就換咩?唔真係壞同唔爛我理9佢

咁輸法完全係送分俾個職員啦唔怪之得有得升

On9仔宜家樓主要投訴看更服務態度差啊，你收收皮先啦
個撚個搵law嚇鳩樓主邊位啊你地

香港人真係好on9 出糧俾看更屌鳩自己

幾百？巴打睇黎無掂會所

基本上個個月都會有威也鬆，幾個月跑步機啲皮就要補，仲有咩器材法碼移位，粒pin卡死

剩檢查都3000

也條威也鬆左唔換又有啲濕鳩客大叫俾左管理費大撚晒架啦

可能睇下你有冇事姐

痴撚孖根樓主有班傻鳩話偷電
我租撚左會所間房開projector駁電腦又偷電呀？
拎上法庭告鳩我囉，報狗告我偷電囉

管理費包撚左會所使用權
你覺得唔合理話樓主偷電不如報狗啦 講咁撚多把閪咩

每個月幾千蚊管理費係會所打下PS4都唔撚得 不如學下泳池日日都話維修唔鳩開算啦

我樓下會所無限期關閉中

其實好多野都係寧俾人知 莫俾人見
叉電話呢d無咁揚，無其他業主投訴咪無野囉
但玩ps4，係人經過都見到啦
難保有d濕鳩業主同樓主心態一樣
我有份交管理費，點解我要用我有份俾既錢去供養幾條戇鳩仔玩ps4
有投訴保安自然要做野啦

做業主做到你比看更屌
你知唔知醜

Same

幫你問左樓下個看更
會所算公眾地方

因為拍卡入係某d人嘅私人空間但入面d人可以係唔識
所以會所算公眾地方

我只可以講，呢啲屋苑野大家好黎好去啦，唔好咁執著，因為搞起上黎好麻煩，如果有法團參與埋就仲衰

呢個Po都有好多濕鳩業主

明明樓主除咗態度差，仲起碼有2點講話會所唔喺公眾地方唔中599g
你skip左咋喎，我想討論嗰個pt嘛
係咪依家開始淨係可以討論個保安態度

比我串 你做成世都買唔撚到呢到

樓主中學定大學？

問看更

下 搵hr同保安呀頭都唔夠咩
佢地可能驚如果當時人走黎見你跟住狂屌你跟手辭職咁點算 冇仇報
你到時咪又會搞大件事 點係搞到其他人嫁啦

洗唔洗聽日返工影張單你睇?

通常威也鬆都會俾我串返佢轉頭唔係做咩要每個月俾錢你保養? 有時d皮裂左少少就報俾我叫我俾錢換，彩佢有咪喇，等佢爛多少少先換喇

因為你一講其他 佢地講唔贏
就會覆：態度差

屌7個保養喇，威也鬆都同我講收錢

介紹間野黎 我公司contractor list啲健身公司全部都好閪好想炒鳩閪佢地

屌連登仔係咪咁撚無腦
知唔知咩叫舉證責任啊，仲要有個巴打好似係law firm到做拎d例出黎嚇鳩樓主，一來要物管公司拎證據出嚟，二來我睇怕未必告得入囉

你地都識笑鳩樓豬偷電落會所打機好87啦

宜家係如果樓豬要投訴看更既話，email 有充分理由話個看更態度差已經收warning啦，樓主洗咩理限聚令，偷電啊

屌條撚公司on9保養contract寫明唔包 只係「檢查」

出標個啲應該打把

唔算偷
憑自己本事拎返來既電
點算偷
屌你老母

你的朋友就是你？

你都話你租左房，樓主自己happy corner咋

叫埋個保安幫你買餸 我比左管理費架

HR同保安兩個人都冇做錯，點解佢地要道歉 一人做事一人當，個保安做錯就佢應該係佢親自道歉，唔啱咩？

睇咩行業
物業管理呢d 閪工
人工低，工時長，冇前途
度度都係求人返工
點會炒人
俾人投訴你老細安慰返個員工轉頭就布份

我果度有人話大門 "管理員唔主動幫手開門"又嘈，
之後有人又話 "管理員見人就開門" 又嘈。

下次合約改喇

我成日串d判頭，少少事就問我攞錢換，咁我俾錢要個保養托呀?我不過等d客同我講有事我即整

1. 係會所做乜其實無規定, 一般唔犯法唔影響到人就ok
2.閪客多, 閪服務更多, 唔可以助長
3. 幾時都係客人最重要, 而且係屋苑直屬私人會所就更加係, 客人某程度係老闆, 態度同禮貌更加睇重

無話你地錯 犯左法同告得入係兩樣野

十幾年前本港某知名物管公司玩過呢樣野，點知發現玩唔掂，於是呢個服務收左皮

係咪想比人投訴你態度差

黑警都唔洗講道理 拎碌棍扑柒你就得

道理又唔講 要講惡嘅 你一個住戶仔唔係oc
最多就係曬時間狂投訴到佢道歉調盤囉
不過要睇大ger識唔識玩
拎埋單例上oc會傾下次處理手法同會所例洗唔洗寫
到時成條村都識你PS4群組

租房要俾錢預咗你用入面嘅電器
咁你自己用翻自己嘅電器其實真係冇問題
問題樓主宜家只係happy corner

句野咁撚熟既？

好似上一個實Q post都係你黎？

地鐵都係outsourcing
好似表現差會扣管理費，所以咪揸頸就命
大地產商d 盤大部份都係自己公司做返
仲要冇得轉，果d 同政府一鳩樣
佢要唔理你你都吹佢唔漲

話個保安態度有問題係可以
就算佢追求炒9左佢都係人格問題
但大大聲話點解唔可以任用電，唔用得你做咩唔鎖起真係好撚可悲
究竟係受咩教育先生到咁戇鳩
定純粹係上網一條龍

周圍都係咁

我研究過，將軍澳某屋苑解決左呢個問題：佢地要每個入屋苑既人都拍卡，有個保安睇住要求每個人都要拍卡另一個保安就負責開門

於是佢地成功每個月用幾皮野解決左呢個千年難題

咁你冷靜返先好無大家都唔係無腦，而係大家都明呢單嘢保安態度差俾人投訴係好正常，無人話唔應該投訴佢
所以呢個位無咩討論空間，所以大家就搵下其他有得討論嘅嘢傾下

對判頭呢d語氣叫好好喇

大前題係筆錢有人批，有錢從來都易解決

邊條例呀，偷電喎，點會咁on9淨係公眾地方呀

肥婆:溫書瞓乜撚野啊 聽日唔使考啊?

笑死，咪係，又要請新人記住你地班西客

你咪投訴囉,佢唔走你都奈佢唔何

2020年尾仲諗住同對家講道理
原來巴打覺得佛系抗爭，200萬人遊行唱今天我會有用

其實我只係想睇樓主覆啅結果

我成日開會都講：無問題，羊毛黎姐。

基本上呢句收到9成業主皮。

咁的確個場唔係俾你訓覺

更加想睇樓主比人咬翻轉頭，再狂出email反咬

又屈人格謀殺
個看更講限聚令就一定藍絲
對乜鳩家

你又知樓主黃? 樓主係戇鳩仔我就知

唔係喎
條友覺得樓主錯在先，業主比個臭錢憑咩投訴

咁佢地做管理人員做人呀頭唔會話唔關事既

識玩，個個都要面

貼張通告連相係會所，最多幫樓主打個格仔

現實中既西客
冇品仲以為自己好型

我成日同d客講：自律喇，唔通你係個角落唔覺意坐坐下訓著左我搞你咩，但你攞晒枕頭攞晒被落黎訓，唔通我又唔阻你咩…我唔嘈其他住戶都嘈喇

我咪講道理囉，係你無啦啦講黑警出黎

事實係看更態度差
業主態度有幾閪都好，看更就可以對業主態度差架啦咩，蝕抵只會係自己

係 極有錢個d唔會咁肉酸
佢地要建立有錢+nice既形象

樓主真係好撚垃圾，閪撚到

樓主應該比阿媽罰緊

可能落到去人哋又見佢𡃁仔hea尻佢d Cs最鐘意就叫人寫張意見書就算

客觀事 樓主同2個fd去會所 偷打PS4
主觀事 兩邊既對話

又一傻鳩

極有錢分分鐘係上市公司主席/高層，佢都驚俾人搞佢公司架

反而d醫生會計師呢d專業人士係最麻煩

佢哋話樓主屈9個看更態度差

係，客觀而言佢地既說法真係接受唔到

睇你咩屋苑，高級私樓嗰啲佢反而驚你打打吓機無電用，大前提下係你打機無搔擾到其他住客先

裁決時條文唔清晰會考慮法例的立法原意

個保安話想拗的話就留低名 ，咁樓主同個保安之前拗啲乜？
大搖大擺插mon插ps4打機好正確？
還是拗會所係私人地方無限聚令
你又堅持唔走，咁你又拗咗幾耐個保安先講嗰句說話

仲要串撚柒柒話咩唔比曱甴入
果陣我朋友全身Black Bloc
我果下嬲到想打鳩佢

不過最後投訴完調咗去其他座之後好似比人炒鳩埋

利申果陣係上年 10月1日

不嬲都無話樓主偷電岩
衝紅燈都犯法啦，popo會唔會一黎就拉鳩你啊

仲係到博話咩如果日日偷黎叉電動車得唔得
一陣又唔知拎咩case出黎 如果如果，小朋友唔識就返學校問你d啊sir 同professor啦

pin this

呢d一定要投訴到佢仆街

如咁撚多做乜鳩
叫做物管死撐樓主偷電班連登仔 個住客有咩事就報狗啦
睇下咪上司死攬佢到尾囉 嘈

喂喂child登仔仲諗到咩偷電case出黎問啊

稍為用下腦都唔會衝出黎柒啦

私人地方唔叫偷？

仲有人係都博

有呀 果陣同幾個業主 一人一信去投訴
之後換咗個好好既黎
因為我個屋苑每次開花都係我屋苑附近
佢都會靜雞雞開後樓梯門比人直上平台休息
今年要比利是佢

等睇有人人身攻擊同拎唔同偷電case黎同樓豬果單case黎比較

所有公司都係

一開始以為係會所有部ps4

點知係樓豬帶部ps4落會所

有豁免

CAP 599G PREVENTION AND CONTROL OF DISEASE (PROHIBITION ON GROUP GATHERING) REGULATION Schedule 1 Exempted Group Gatherings

屌child登仔唔係再叻博咀既咩
去曬邊？

樓豬try this
做保安做到佢咁撚串
仲要串埋業主
我係你真係唔忍

喂喂拎唔到case出黎
都可以學下有位盲柒拎黑警 黃藍出黎博下架喎

偷電有機會告得入
同埋搞清錯 唔係 看更告業主 係狗告你
啲電制通常你正常使用
啫係叉電腦個啲應該唔會屌鳩你
交少少錢當大晒

SPEED狗唔好笑撚死人啦

有人問如果叉電機車告唔告到喎？

出現了
開始人身攻擊

限聚關鳩佢春事咩，你叫佢有種咪call毅進囉

仲話講道理喎
原來自己就可以好似黑警咁唔講道理，睇唔到，聽唔到，唔知道

仲有冇，我想睇多啲

我試過唔記得帶8仔
個看更串我話記得下次攞翻張8仔吖
平時落樓同佢講早晨又唔理
直情係唔笑 唔理
十問九唔應
攞住野開唔到門
佢就真係直接開門就算 門都唔幫你hold著

最後佢應該被人投訴唔見咗佢

唔理岩唔岩 唔好係呢件事同佢嘈
但可以日日監視佢做野 有咩就即刻影低 投訴 投訴不果就再向上投訴 寫信（要500字以上英文） 日日搵經理傾（私底下 面對面可以講擺明針對佢 唔洗講真相 剩係話曾比佢用極差態度對待 表明一定要針死佢）

原因係佢地都係打份工 唔想煩 如果煩到上頭 仲要每日不斷 佢會寧願請過另一個

巴打走先
樓上好多cs/law友/客工架
話樓豬犯左法 唔投訴得
呢到我幫你頂住

你講明針對佢 佢緊加唔會理你 你針得一個人， 自然 有第二 第三個 ，有d野會讓步，有d野唔會 ，唔會比你覺得 炒人留人係你地決定

咁樓主開咗佢波未

支持你
好聲好氣講無野
但係佢咁L串 記得話要搵經理投訴
唔好搵本人對質

我敢保證你無做過管理層

呢d睇邊個癲架咋，你試下惡到日日搵經理傾，唔同理由，一陣話滴水，一陣話燥音，實會炒保安或者調走佢，定你覺得個經理同個保安結義金蘭啊？

殺人咩家陣投訴唔一定會炒，都要睇個看更係咪真係態度咁差，如實既話warning就食硬

做人留一線，如果個看更肯改善下啲態度咪比次機會人囉
唔係針對看更呢份工作，對每個人每個職業都應該要尊重

咁就合理啲

最叻博咀既連登仔死撚曬？

好掛住頭號粉絲沈門有棍小妹

做佢老母當佢連萬幾蚊保安工都冇得撈啦
到時比人炒睇佢會唔會喊曬口跪係度認錯

唔得咁架巴打呢度好多連登仔話巴打犯左法唔投訴得架，仲要做人地老母
樓主跪係度認錯求連登仔唔好報警就差唔多

推到隻小妹看更狗出黎駁嘴

樓主開左波未？講真就算一件事住戶錯曬，都可以屌到佢道歉，所以壯大個膽去屌柒個食Q就得。我聽你咁講都預計到對方係咩料

日日投訴佢, 語氣唔好, 態度唔好, 無笑容死老豆咁, 眼啤啤

會唔會告私隱啲罪

（好似街邊啲 二奶相/財仔追數）

搞大佢咪換埋間管理公司

搞到佢無份工就岩啦 就黎新年

留名想睇結果
認為就算樓主唔岩，個看更都可以好聲氣d
樓主呢次容忍，下次佢就烚其他人

block 咗個app佢啦
番工專心d

你唔會寫埋自己個名出嚟俾人捉掛

用電郵啦，萬試萬靈！

試過N次搞惦啲仆街食環、大廈保安、圍村佬霸公眾地方。

佢而家咪大到你囉
你即場唔屌撚柒佢已經等同收左皮

樓主去左邊

any news

日日落去講句屌佢老母就走
佢還口就開機拍片投訴佢

業主有交管理費就可以插人地個插蘇？
咁要唔要俾你插埋會所做嘢個 d 女？

態度差 小學雞鬧交咩

通常啲冇邏輯冇道理既女人俾人收皮又死要面先話人態度差

地主的感覺 可以決定誰人可入屋

一千幾百咁平
你住邊度

三條友落會所打機都幾好笑

你老豆老母先係業主啊小朋友

到你出嚟做嘢知道辛苦就學下互相體諒

唔好要人哋冇左份工

屋苑入咗大門就係私人地方 限聚令唔包 除非你屋苑自己規例
會所可唔可用佢啲電就要睇佢本身有冇提供呢個服務俾你
但你都可以借查詢之名 順便投訴

做個樣話投訴佢即係變死狗啦
啲看更好多都狗眼看人低

喱招絕

慘過比人炒

Email port死佢未

驚咩丫。炒左之後請個新，新果個會多謝投訴人製造空缺等佢可以搵到工。

呢點我又唔多認同喎
出糧畀看更，看更就唔管得你啦咩？
照咁講，樓上樓下有噪音滋擾，唔搵得管理處投訴啦

戶主又點會！有冇1%業權先，重要當其他所有業主死！

你係咪好靚女呀

老細...畀次機會啦老細

網上就係威係勢
現實就口啞啞

唔關地唔地主事 業主帶個朋友返屋企點解要登記
你話佢自己一個入黎就話啫 我同佢一齊返去點解要登記

自修室訓教仲咁大聲

日日email

會所（會址）其實都有限人數，同餐廳一樣一張枱唔可以多過兩個人。通常管理公司會出通告講。

如果電掣位本身唔喺畀住戶用就算啦（例如電腦室擺到明畀你用），啲工程部好撚鐘意將啲電亂咁扯，其他人一用隨時跳制。

私人會所

自修用嚟讀書做嘢
你用嚟訓教

使乜講道理，梗係投訴左先
家下每逢見到個看更前面憎到佢後面
每次出入見到佢條氣就唔順，俾左管理費仲要受氣？
跟order唔係問題，態度先係問題
咁有性格總有地方需要你，不過唔係呢度

洗唔洗買個西瓜搵樓主

做冬ing
晏d再講咩景況

我就做緊嘢既
唔洗小朋友前小朋友後
出黎做嘢都知 搵食更難
體唔體諒 係人情 唔係必然
你出黎做嘢都知

G 持樓主
自己串77 被人炒=抵撚死

pot 死佢啦，咁串

笑緊你幼稚呀傻仔

一個成熟嘅人唔會花半點精神時間喺個無謂看更度，亦唔會為呢啲小事影響自己情緒

所以樓主咪話"心諗"囉

連登暖氣軍師：我有俾管理費，搬張床褥入來訓都仲得

有UPDATE未

1.咁你都要合理先得架
而家樓主帶成部機帶落去打啵
仲要叫埋fd
估計都唔會靜得去邊掛？
仲要唔講有冇其他人呢啲客觀情況

2.如果真係樓主唔岩先既，咁咪認，我上面都講如果對方講野令佢唔舒服，咁咪捉住呢個位投訴，冇話有問題呀，前題係自己有理據先

3.客人重要我認同，唔代表事事都要迎合客人，客人某程度係老闆呢句同藍絲話港台出政府糧就應該幫政府講好說話有咩分別？都係果句，你搵岩位投訴咪去，但唔好自己唔岩果啲又唔講，淨係講哂對方唔岩既野，呢啲先係閪客

你係業主，即刻大佢話呢位朋友現在搬入黎。快鞠躬.

好明顯著眼點唔在於偷電問題 偷電大家都知係仆街 最難頂係個啲揸住雞毛當令箭嘅態度 仲要係講到599G呢條令全香港人都嬲鳩嘅法例嚟吼人

樓主都話左個看更主要係話佢限聚令
其次好明顯就係態度閪先至搞慶樓主
就算係個客有錯都好
其實佢本身都有責任善意提醒唔係好似個阿叔咁串柒柒
無人要你樣樣野迎合個客 但你點同個客溝通係基本禮貌黎
人哋係度住 佢係度打工 蝕底點都係佢自己
如果個客人比你d態度搞到咁唔舒服 仲需要d乜野理據？

樓主有後續未啊？

客氣啲講咪得 咁串看更係有問題喎
想知send email 未